買電視機 / 換電視機 集中討論區 (28)

如果睇完下面嘅spec簡介, 認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼(例如local dimming)，可上Rtings睇睇，如要比較可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’

IPS PANEL 黑畫面:

VA PANEL 黑畫面:

OLED 黑畫面:

IPS PANEL 可視角:

VA PANEL 可視角:

OLED PANEL 可視角:

43" 4K LCD TV
Samsung 43TU7000
$4099
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Samsung 43TU8000
$4390
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43TU8500
$4690
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-43X8000H
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Sony KD-43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

49"-50" 4K LCD TV
Samsung 50TU7000
$4650
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Panasonic TH-50HX700H
$4980
1. 50hz VA PANEL, 對比度高, 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HDMI 2.1
5. 支援USB HDD 錄影
6. HCX 影像處理器

Samsung 50TU8000
$5580
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 50TU8500
$5790
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Sony KD-49X8000H
$6280
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-49HX900H
$6850
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 50Q60T
$6950
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-49X8500H
$7990
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 影像處理器

Samsung 49Q80T
$8350
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高
2. 直下式50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援VRR, ALLM, 由此PANEL限制最高支援4K60

Sony KD-49X9500H
$9790
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

55" 4K LCD TV
Samsung 55TU7000
$5680
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Samsung 55TU8000
$6190
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55TU8500
$7380
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55Q60T
$7800
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Panasonic TH-55HX800H
$7880
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Sony KD-55X8000H
$8850
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-55HX900H
$9999
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 55Q70T
$10600
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q80T
$11300
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

Sony KD-55X9000H
$11200
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

Sony KD-55X9500H
$14550
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 55Q95T
$14480
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位極黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

65" 4K LCD TV
Samsung 65TU8000
$11380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Sony KD-65X8000H
$12950
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-65HX800H
$13780
1. 50hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 65Q60T
$13800
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Samsung 65Q70T
$16180
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Panasonic TH-65HX900H
$16100
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1

Sony KD-65X9000H
$17280
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22550
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

75" 4K LCD TV
Samsung 75TU7000
$15980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (5000:1), 黑位更黑, 可視角稍差, 色域窄
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器
6. 舊款搖控

Sony KD-75X8000H
$21590
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Panasonic TH-75HX880H
$27260
1. 100hz IPS PANEL, 對比度非常低, 黑位灰化, 可視角高
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. 有LOCAL DIMMING, 黑位比較好
5. HCX PRO 影像處理器
6. HDMI 2.1
7. 支援USB HDD 錄影

Samsung 75Q60T
$28200
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-75X9000H
$42980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1 影像處理器

48" 4K OLED TV
Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S
$13680
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 旗艦影像處理器
8. 馬來西亞製

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA
$13790
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

55" 4K OLED TV
Panasonic 55吋 4K OLED 智能電視 TH-55HZ1000H
$17380
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 55吋 OLED KD-55A8H
$17750
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 旗艦影像處理器
8. 日本製

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17700
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

65" 4K OLED TV
Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ1000H
$24100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1

Sony 65吋 OLED KD-65A8H
$31850
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.0, 最高支援4K60
7. X1 Ultimate 旗艦影像處理器
8. 日本製

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA
$32500
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Panasonic 65吋 4K OLED 智能電視 TH-65HZ2000H
$34600
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 5年保養
4. HCX PRO OLED級別影像處理器
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 喇叭輸出高
7. HDMI 2.1

SONY大陸水貨閹割版缺點：
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
5. 冇保養
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

推薦FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買

Sony KD-55X9000H 水貨
$5680
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-55X9500H 水貨
$7430
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-65X9000H 水貨
$8580
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony KD-65X9500H 水貨
$11800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. X1 ULTIMATE 影像處理器
5. 直下式48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. 光度高, 睇HDR片光位更真實
7. HDMI 2.0, 最高支援4K60
8. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
9. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
10. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
11. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
12. 不能刷Rom，不能轉區
13. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
14. 語音功能只有國語
15. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
16. 中國製

Sony KD-75X9000H 水貨
$16800
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
5. 直下式32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
6. X1 影像處理器
7. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
8. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
9. 冇Airplay, 冇Homekit, 冇Chromecast, 冇Google Search, 冇Google Play Store, 有大陸搜尋
10. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
11. 不能刷Rom，不能轉區
12. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
13. 語音功能只有國語
14. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
15. 中國製

Sony 55吋 OLED KD-55A8H 水貨
$12980
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1 ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

Sony 65吋 OLED KD-65A8H 水貨
$19950
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
4. HDMI 2.0, 最高支援4K60
5. X1 ULTIMATE 影像處理器
6. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
7. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
8. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
9. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，Youtube要特定版本先可以Login
10. 不能刷Rom，不能轉區
11. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
12. 語音功能只有國語
13. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
14. 中國製

SAMSUNG/LG 大陸版水貨可以轉區, 轉完區系統功能同行貨一樣, 價錢平大約40%, 推薦FACEBOOK搵 BEST OF THE BEST / 盛澤影音 購買, 可安排送貨, 裝機, 加錢掛牆(有掛牆架買), 10天有壞包換

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA 水貨
$12580
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

LG 65" OLED TV CX OLED65CXPCA 水貨
$22100
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 43TU8000 水貨 (BEST OF THE BEST)
$3250
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55TU8000 水貨
$4380
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 65TU8000 水貨
$5980
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55Q70T 水貨
$4660
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 55Q80T 水貨
$6700
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

Samsung 65Q70T 水貨
$7400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65Q80T 水貨
$11800
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

Samsung 75Q70T 水貨
$14200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 75Q80T 水貨
$18000
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

Samsung 55Q700T 8K 水貨
$11500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

Samsung 65" Q950TS 8K 水貨
$39200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALL

Samsung 75" Q950TS 8K 水貨
$54500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(6000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有480分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 8K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 水貨
$2000

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水貨
$3800

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 水貨
$5800

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 水貨
$9260

熄燈影，唔好開閃光燈，不過都睇到中間有白色

唔係flashlight...咁岩netflix d effect...haba
有一撻白色呀。星期一打去cs 約了

樓主勁有心機

咁大撻，接受唔到，要佢換畀你

其實我都唔知打機係咪一定要4k 120hz，不過我見9000h個價錢又平d，佢又聲稱呢部係專門for ps5而設先想買佢咁解，因為9500h個價錢又貴一截

你都知道d電視一上到65吋就貴好多，好煩惱

3月頭要電視等唔等等切song/lg2021個啲？

到時咪知道

買行貨Samsung 43Q60T 邊到買好

開個Google Sheets會好啲

大鋪通常貴D有贈品, 細鋪平D冇贈品, 睇你自己

用緊Sony a9s 想買一soundbar 預算$3000以下
要有Dolby atoms

由60t到70t 80t選擇
最終選擇左43吋85005h
始終唔多起廳睇電視
主要打機 房最多43
其實係一流 佢個hdr其實係夠力
但因為佢ips 既關係 黑位真係唔夠
其實8500同9000差左d咩
如果真係唔用apple. 既野
其實水貨sony都得
不過最終我都係買左行

不過有個問題 佢個100hz係原生
定還是要開左佢個xr 800 先到100hz?

我選擇左8500h
原因係4k120 佢點都會降畫質
9500得60hz呢個最on
8500h就至少100hz

Sony HT-X8500

不過巴打唔好預會好好聲, 同埋雖然佢支援Dolby Atmos, 不過冇向上反射單元, 效果極有限

A90J好似好好J

其實Dolby Vison係咪再高清過4k?
定只係認證？
8500h個喇叭真係唔得
我都轉用耳機聽
如果要再加有邊隻選擇
真係新手唔明
仲有8500h 有4個 hdmi
其中一個有exxx其實係咩黎？
果個又講明行2.1既？

X8500H個100hz係原生
X9000H同X8500H分別係:
1. X9000H 用 VA PANEL, 對比度高, 黑位黑好多
2. X9000H有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM, X8500H只有HDMI 2.0
3. X9000H用直下式背光, 光度更高, 加上有32區local dimming, 黑位更黑, 光位更白
4. X9000H有X-tended Dynamic Range™ PRO, 可以增加黑白對比

水貨SONY點止冇APPLE咁簡單
1. 冇靚搖控
2. 殘體字幕問題
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store
4. Netflix，Youtube要手動安裝

Thx 解答
不過呢個確係ips死證
正如你所講黑位真係唔夠
但ips 畫面係咪會靚過va?

你錯左啦, X8500H個HDMI 2.0輸入最高都係支援4K60, 1080P120, X9500H都係一樣, 冇分別
X8500H個100HZ係面板用到, 配合埋motionflow睇片可以順暢D, 少D殘影

不存在X8500H比X9500H好既野, 一樣都沒有.

再問多少少 如果起ps5度係咪佢都只係行到60hz?
定還是跟返佢原生出到100hz?

即係睇波睇戲睇netfilx就100hz
Ps5就最多60 係咪咁樣理解？

呢層我當然知 但9500佢都一樣係hdmi 2.0
唔係原生都係所有野行60咩？
畫質cpu當然無得比 差23千

Dolby Vison只係HDR既進階版, 唔係解像度, 唔關4K事
有支援Dolby Vison即係部電視可以根據METADATA去每一FRAME咁去處理

我所講既HT-X8500係SOUNDBAR黎, 唔係指X8500H電視個喇叭

X8500H電視係HDMI 2.0 + eARC, eARC係HDMI 2.1其中1個功能, 可以傳送高清無損音訊例如Dolby Atmos, Dolby True-HD, DTS HDMA, DTS X去SOUNDBAR再作解碼播放

例如我有1部支援eARC既電視, 1部PS4, 1條SOUNDBAR
PS4可以用HDMI去接駁電視既HDMI, 然後SOUNDBAR既HDMI去接駁電視既HDMI(eARC)插口, 跟住電視SET埋用SOUNDBAR出聲, 咁樣打PS4果陣就可以用SOUNDBAR出聲啦

原理就係PS4傳畫面+音訊資料經HDMI去電視, 電視再將音訊部份經HDMI回傳到SOUNDBAR度比佢播放

可以有咩贈品，之前去到百記冇問

PS5駁X8500H電視 / X9500H電視最高都係出到4K60, 1080P120FPS

只有駁X9000H電視先可以出到4K120

YES, 總之經HDMI輸入到X8500H既一概最高4K60

明白thank q

X9500H原生都係100HZ VA PANEL, 睇波睇戲睇netfilx都可以行到100HZ

只要唔經HDMI就可以用到面板到既100HZ

唔係款款都有贈品架, 貴價機種咪通常送超市現金卷, IPAD, SWITCH果D囉, 其實只係變相減價比你

呢樣就係sony on9地方
部9500最盡都係行60hz 但就所有野好過晒8500 同9000
如果買左9500由無得玩120hz
Sony應該係特登

Ic

所以X9500H咪出個49"吸引你買, 而X9000H就CUT左49", 迫人上55", MARKETING黎

今年2021年新機, X90J, X95J, A80J, A90J, Z9J全線支援HDMI 2.1, 所以X90J比番個50"你, 因為HDMI 2.1已經唔係X90獨有, 而X95J 就上番神枱CUT走49", 55", 迫人上65"大SIZE賺多D錢

以前一路都係X90系列最高性價比, 有高階功能又有49"賣10K左右價錢, X95系列一向係15K左右價錢, 係上年先出個49" 賣10K比你, 因為佢冇HDMI 2.1

而X95H冇HDMI 2.1可能跟開發進度有關, 正常旗艦係最早開發, 果陣可能冇預HDMI 2.1比佢, 而X90H遲開發又想增加吸引力就加HDMI 2.1落去

以上都只係我個人見解

原生100hz
唔使靠motionflow整色整水都好流暢

利申 43X8500G用家

再問多少少 佢個xr800 係咪愈set大就愈順?
因為我反而開左會有殘影

IPS畫面唔會靚過VA, 只是IPS可視角比較高, 打側睇大角度相對VA少D顏色變淡

不過我覺得sony 1080p d片色水有d怪
可能黑位對比唔夠 加上我得1.6距離左右
4k就真係靚到絕 除左黑位

motionflow有咩選項可選?

想順就平滑開盡
清晰最少

底片模式 有咩選項可選?

底片模式自動同關

咁係買水定行？咩價位？thanks

motionflow有咩選項可選?

底片模式用自動

行貨$2800左右

Xr 就自動 手動同關
得2個選項平滑同清晰
其實佢有原生100hz 唔洗整色整水呢類野
開左反而有殘影

100%係撚狗，唔使幫罪大兜
開發PS5都唔係呢一兩年既事
係完全無理由解釋2020 lineup得兩部support HDMI2.1

motionflow開太勁會影響畫面亮度
要適可而止呀

我直情熄左佢

畫面設定可以參考以上RTINGS.

留意睇電視同睇YOUTUBE/NETFLIX可能分開畫面SETTINGS, 即係可以分開SET

因為我2017年X9000E可以分開畫面設定, 你可以試下睇電視同睇NETFLIX時開畫面設定睇, 睇下係咪可以獨立設定, 我就可以既

Thank q係咪連8500都適用？

motionflow - 手動
平滑 - 拉到最高
清晰 - 最少
底片模式 - 自動

你試下, 睇片會即刻順左好多, 好似30FPS去120FPS咁快左好多

1080P內容係全部4K電視都唔會夠1080P FULL HD電視鬥
因為一係就夾硬upscale上4K解像度，一係就照出1080P解像度
不過兩者都已經唔係pixel-to-pixel
畫質係一定會差左

再詳細就要等專業既去解釋

唔明
點為止2個setting?
即係睇youtube 時set一次
睇netfilx又set過另一個?

以上都只係我個人見解
唔好屌我吖

我屌SONY姐
真係痴撚線公司
恃住自己亞洲區市佔率高

佢冇開高清晰度就唔會影響光暗

清晰度先會開插黑, 先會令畫面變暗

差唔多架咋, X8000H同X8500主要分別都係個100HZ面板

我都覺
所以如果買比屋企人睇電視好似1080仲係比較適合
明顯我用cheap雞1080p同依家8500h 睇1080p係差咁d

唔係

睇電視台 - 可以SET 1個
睇YOUTUBE/NETFLIX/其他APP - 要SET另1個

而HDMI 1234有冇獨立SETTING唔記得

新機唔知係咪咁, 要你自己試

Yes 仆街黎
迫人120hz就9000
要靚就9500
中間就8500

想買49吋 9500又覺得買完返黎唔用得120hz
好似搵笨

你試下研究下D設定, 如果唔明設定有咩用可以問我地

49X9500H都可以行1080P 120既

不過我唔覺得PS5夠力行4K120

Thx q你先
Sony始終買行比較多野玩
雖然我唔用apple

不過我覺得佢upscale得極好
唔講真係睇唔出係1080p

理論上以ps5 即係2080既lv
應該係比較難行到4k 120fps

但唔係netflix youtube用佢自身既app 唔係無得set hdmi咩?
唔睇電視所以唔洗set主要都係睇波睇戲
Hdmi 只駁ps5

應該只有2060-2070到

又無咁低
X box 果部就去到2080super左右

你試用睇緊NETFLIX果陣開畫面設定黎SET

打PS5電視正常會自動開GAME MODE, 唔洗SET野

佢開到個光度得3咁低？

明白

You should adjust the Brightness to your specific viewing conditions. Changing the brightness does not have any impact on the overall picture quality.

你睇完佢左邊D英文, 理解完再自己去SET, 唔係跟圖

同埋網頁入面最底White Balance Settings唔需要跟, 因為部部機都有分別, 冇必要跟

正常netfilx 同youtube光度幾多？
我見佢setting得3
我依家開到35
定還是自動光度由佢自己set?

隨你喜歡

其他youtube netfilx viu就跟佢set 一樣right?

知唔知samsung同LG等等其他大廠幾時發佈今年新機?

btw, x90j好似幾j得

Picture Mode - '自訂'
亮度 - 隨你自己控制
對比度 to '90'
伽瑪 at '0'
黑色程度 at '50
黑色調整 - Disable
進階對比增強器 - Disable

清晰度 - 50
真實解像 - Auto
隨機雜訊抑制 - Auto
數位雜訊抑制 - Auto

Motionflow to '自訂'
平滑度 - 你自己試, 愈高愈順暢
清晰度 - 最少
底片模式 - Auto

以上係我自己睇完RTINGS, 再自己調出黎既

發佈左我會講, 下星期就CES, 可能到時會多D資料

Set左真係無殘影

motionflow對睇波好有效, 睇電視節目, 財經台, 畫都好有效, 睇YOUTUBE都一樣可以幫到

不過如果你睇電影覺得唔自然, 可以自己再微調, 因為有D人要求睇戲要有24P電影感

打機個平滑度有冇用

打機用game mode，佢會關左motionflow，motionflow會增加input lag，會影響打機輸入延遲

不過game mode有少少暗左

之前我唔識set 後尾先知hdmi要set增強模式先可以開hdr
最初心諗sony 4k電視唔支援hdr係咩玩法
難道要9000h先有咁既效果

game mode佢正常會關哂圖像處理，減少輸入延遲

game mode佢比唔比你教光暗？

巴打，我岩先度完牆位，應該頂盡玩到50吋。
如果budget係6000-7000，請問係咪得番50TU8000比較抵玩

啱啱睇完sony發佈會入黎望望 依家個頭post咁詳盡辛苦曬各位巴打
不過碌咗好耐會唔會用link黎show係第二個page好啲

用嚟睇criterion啲bluray簡直一流，本身criterion已經執得好靚，俾罪大再upscale埋

Q60T soundbar咁擺好唔好？

用咗55吋X90H大約兩個禮拜
非常滿意
開盡motion flow睇4K電影
套套都變Billy Lynn咁

音響嘅嘢要現場試先知喎師兄

因為其他位要拉線 地下又唔夠位
定買denon一支過算？

樓主好有心，留名學習準備買新機

Samsung 50TU8000
$5580

Samsung 50TU8500
$5790

Samsung 50Q60T
$6950

非常好

HW-Q60T+後置啦，5.1.2冇得輸

想問下有冇人用過古河電源線？

係咪可以取代原裝三星電源線？

發燒友喎, 你駁旗艦機吖?

應該可以取代

都唔算點發燒 但聽人講用條靚電源線 可以會upgrade聲畫 但76啲人講啲全部千幾 幾千蚊條
諗住試下買條平平地 百幾 我估點都勁過原裝個條

最緊要唔係一插就漏電着火就得

另外都買左魔獸4k hdmi 2.1 線駁ps5 soundbar
希望效果會提升 幾十蚊條 都ok

拉線好麻煩 要搵師傅上黎改一改線 梳化背貼牆擋住左知電掣位
Btw我十仔放上電視櫃會唔會無咁好？會唔會震到木有雜聲？

巴打裝修緊?

換埋牆插啦, 我12年前已經用緊

個後置係無線架喎, 你SOFA位有插蘇就可以用

十仔放上電視櫃會唔會無咁好？會唔會震到木有雜聲？應該唔會

最後買左魔獸邊條HDMI?

就係電源線問題 我梳化背咁岩檔左插蘇位 如果梳化附近要拎電 梳化背就唔可以貼牆泊 一係要飯台拉個拖板過去 但咁樣地下會有條拖板線好核突

梳化向前少少唔得?

如果唔得就算啦, 係有D浪費左姐~

會無咁好 唔貼牆會入塵 同見到有條la

OK啦~

其實有後置係咪都要片源support先出到環繞聲?

應該係掛, 我未入SOUNDBAR, 等緊

巴打打算入邊隻？

等SONY出下一代旗艦, 如果唔出就可能入JBL BAR 9.1

巴打試完上黎講下有無用

最後買左*** q70t + denon s216, 但每次由netflix or ps4 or 其他app轉番去電視就會無聲，要用denon何remote禁番”tv” 制至有聲，點樣可以自動有番聲？

sub仔放番地下角落頭會好啲

電視有冇開HDMI CEC? SOUNDBAR係咪用HDMI接駁?

但唔夠位 地下放左吸塵機

好平咋

你上面個啲插頭太貴了

點解唔買稨線? 稨線我覺得防NOISE比較好~

SINE果D插頭同拖板我以前出黎做野初燒已經買左

唔知咩嚟
我只係識換電源同hdmi線咋
見其他人換插頭換fuse電箱
個啲太專業

電視專家設定開左hdmi-arc喇
Hdmi Cec唔知邊度開

1. 按下 Samsung 遙控器上的 HOME 按鈕，然後選擇設定。
2. 在設定畫面上選擇一般選單，接著選擇外部設備管理器。
3. 第三步：在外部設備管理器的選單中轉至 Anynet+ (HDMI-CEC)，然後按下遙控器的輸入鍵以開啟 Anynet+。

你SOUNDBAR係咪用HDMI插去電視HDMI 3(eARC)?

PS4可以用HDMI直插電視

唔該巴打，係咪盛澤/best of the best到買會好啲

你買水貨?

水/行貨都得啊
水既話玩埋sound bar都得
追post見其他師兄都係咁樣玩，好似幾正

巴打放唔放到55"?

應該玩唔到有神主位擋住左。
如果放高啲既話，個視線就向上睇都少辛苦

Samsung 50TU8000 水貨
$3980
Samsung HW-Q60T 水貨 + SWA-8500S後置環繞喇叭
$3000

唔該巴打

$5980玩齊電視+SOUNDBAR, 巴打你$6000-7000 BUDGET嘛
現在$6000有找

$7000有找***

係啊，所以如無意外就會跟你個list執

全部同盛澤買, 應該會再有DISCOUNT

有無人samsung用plex播nas片？
研究完原來samsung唔support dts
如果加srt字幕佢就會transcode 無得direct play
有無人知可以點搞？

Lm

兩部都行到4k120 8.5ms樓下

巴打邊度搵到資料?

官網

香港嗰個仲有詳細中文介紹

我同佢同一情況 好似正常

差唔多啦, rtings測試X9000H行4K120都係得6.7ms

你有冇問題?

同一情況 打完機去轉番睇電視嗰陣
要禁番‘’tv‘’先會出聲

不過我就咁睇應該全部都行到4k120 依家就睇價錢

咁可能本身設計係咁, 如果唔係做咩搖控會加粒TV制

唔好再推薦盛澤，呢間野真係唔撚掂。

有咩問題?

所以好正常
當然啦三星制可以自設加音量制

送貨遲，冇交帶。平又唔係特別平，玩第間好過。 blacklist 盛澤

我唔會因為你片面之詞就信喎, 有冇證據先?

送貨呢D野夾時間架姐, 點冇交帶法先? 你講到咁有冇邊間鋪好過佢先?

咁你有冇證據證明你冇利益衝突？ 咁多間唔推係推呢間，其實你係老闆定有份收回佣？

「平又唔係特別平，玩第間好過」

Btob貴過佢起碼一百有多
如果有第間更平歡迎提出

Price 上面隨便揾都有幾間，一肚氣

我都係見其他FORUM推介呢間, 好多巴打幫襯完都滿意, 價錢又合理, 服務沒有什麼問題, 又CHECK過佢FB多人買, 就推薦囉, BEST OF THE BEST我都有列出黎, 巴打們同邊間買我從不理會, 都係巴打們自己聯絡鋪頭購買, 從來唔會迫佢地, 一切跟BUDGET做事.

另外行貨我都一樣推薦AVOUTLET, COMPUMARK, HDLIFE購買, 排名高, 有信譽, 價格正常, 就推薦架啦, 唔通我又係佢地打手?

加上各大牌子優缺點我頭POST都列哂出黎, 冇水貨果D牌子好既話我都推薦, SONY水貨差我都唔建議人買, 盛澤一樣有SONY水貨, 我大可以唔理照推巴打們落火坑

加上我自己之前都同盛澤買野有過節, 邊有可能有咩利益關係呢.

反而我想問你係咪其他鋪頭打手先? 咁突然出黎又冇證據提出

有信譽有保證？
你話上去隨便搵 我搵咗幾間評分都係低過佢
拎ROYAL HOUSEWARE LIMITED為例
佢評分低過S&G小小 但連fb page都無 得whatsapp
你係客 你會點簡

不如分享吓你嘅不愉快經歷，
等大家自己判斷，
好過淨係話唔掂又證據

其實唔止你 我都有踩過S&G
洗唔洗貼埋出黎大大力bin落佢塊面度
由頭到尾樓主都係俾個選擇提議大家
有冇人叫你限死去同一間買
機係死 人係生

你覺得其他鋪好, 可以幫襯佢地架, 又有咩所謂.

如果一間鋪咁差早就收左皮啦, 仲會有人幫襯?

要最平, 唔係上PRICE搵架, 係自己上淘寶買, 跟住自己安排集運返香港

我之前連淘寶店出名賣電視既新優電器都提供埋出黎, 有巴打覺得新優都係貴, 我就再上網係其他FORUM搵, 見到有人推薦吉禹電器, 我見價錢仲平, 又講比巴打們知, 又叫埋佢地小心風險, 唔通我又係淘寶新優電器打手, 吉禹電器打手?

仲有SOUNDBAR我都推薦巴打們去AVLIFE試下先好買, 唔通我又係AVLIFE打手?

其實係overestimate 咗線材差導致jitter同削弱高頻嘅影響力
只有傳輸電壓信號號線例如喇叭線、耳機線會有可以去到聽得出10%嘅差別，因為電壓信號同喇叭好受阻抗影響
模擬電流信號（0.1A以上）只要頻寬夠即最高頻x2 差別就會少到0.1%
即係例如RCA Line In/Out線 除非用條頭髮咁幼嘅銅線同吊頸繩咁粗嘅銀線比 如果唔係基本上分唔出
數碼電流信號（0.1A以上）同樣只要頻寬夠，差別就會更少，基本上係冇可能簡單分到
HDMI做例子，要出4K60 4:2:2 HDR 10bit HDMI 2.0係啱啱好夠頻寬，所以條線因為過長/垃圾/氧化咗嘅材質的確係會有啲差異，例如色塊，所以只會用有HDMI 2.0認證嘅HDMI線做比較例子，即兩條唔同牌子嘅認證線係基本上冇分別，因為仲未計顯示器嘅後期處理，同埋本身有同步處理
用標明HDMI2.1線喺HDMI2.0 環境可以避免長遠銅線氧化而直接影響到畫質，同可以用比較長嘅線

仲有邊個咁有心機打頭POST個LIST出黎, 提供哂各大牌子各尺寸入門至旗艦機資料出黎, 又上RTINGS睇完優缺點先推薦機種比各巴打們, 以前個電視POST邊有成份LIST, 我又要每個型號每個尺寸上PRICE搵價格, 有時見到水貨價有調整就更新, 唔通我又係各牌子打手? 就算出名LED TV差既LG我都係唔推薦, LG既OLED掂我一樣推薦, OLED我建議買行貨添, 如果我係水貨打手, 我就咩鳩水貨都推啦, 仲洗鬼寫水貨有咩缺點

所以有時AQ D HDMI線我覺得唔係咁值賣咁貴

正常DIGITAL野, 除非線才好幼好劣質, 正常唔會有太大差距

原來有優惠價

客氣說話黎架姐, 呢D

要屌就屌啦~

屌你啦扮老闆 水曬我地買你鋪頭啲機
依家開心使用中

罰你去ROYAL HOUSEWARE LIMITED買電視

連website都無 得實體店 懶人真係唔洗諗

一味追求最平好易中陷阱, 寫行貨引人搵佢買, 到聯絡左之後先話冇貨推個客去買其他貴價產品, 呢D一睇就知唔誠實, 唔可信

即係唔建議特登買條靚啲電源線？ 咁我唔買

兩個鐘啦 位巴打呢

佢邊度仲有POINT吖

用左2星期啦喎, S216 SOUNDBAR表現OK嗎?

聽日先第十日 好爽

電視機呢啲唔需要囉，用咗冇分別
大功率amp嗰啲就可以買

可能請示緊

Subwoofer呢？？
我有hwq70t 個低音

SOUNDBAR應該唔需要啦

睇完SONY 新電視簡評
突然覺得SONY 真係唔抵幫櫬...

想請教樓主
玩PS5
本身想買 65" SONY X9000H
而家想換SAMSUNG
想問同級係唔係 65Q70T?
或者如果同級X9500H 係邊隻SAMSUNG 款
你會唔會推薦?

Q80T=X9500H>X9000H>Q70T

打PS5 Q80T/Q70T都可以, 兩部都支援HDMI 2.1, 4K120, VRR, ALLM

Q70T就抵玩D, Q80T就黑位更好, 光度高D, 喇叭靚聲D

Samsung 65Q70T
$7400 水貨
$16180 行貨
Samsung 65Q80T
$11800 水貨

多謝樓主
咁應該會考慮Q70T

另外想問
畫面黎講個排名應該係點?
Q80T > X95000H > Q70T > X9000H?

主力睇波, 睇NETFLIX多

畫面黎講個排名應該係點? 我按規格而定

Q80T同X9500H同X9000H都係用直下式背光, 光度會高D, 另外三部都有local dimming功能, 只係分區數量多與少既分別, Q80T有50區, X9500H有48區, X9000H有32區, 愈多分區愈好, 愈多分區對光暗控制更加細緻, 更少光暈問題. 你可以想像Q80T將畫面拆分為50格, 電視就因應圖像去控制每一個格入面既LED光暗黎控制光度, 對比度, 黑位, 令到黑位可以更黑, 白位可以更白

Q70T用側光式LED背光, 冇local dimming, 所以黑位會輸少少, 不過本身佢用VA PANEL畫面黑位已經好黑, 一般用已經好OK.

主力睇波, 睇NETFLIX多, 4部都沒有問題

巴打想問下q80同q95係咪都係用csble box
另q95同lg cx比你recommend邊部

thanks 樓主

想再問多少少
因為一直都係aim sony
而家轉會一無所知

Q80T 同Q95T 差幾遠
同埋價錢差幾遠左喇

csble box+? 想講ONE CONNECT BOX??

雜食咩都睇, 打機, 睇電視台, 財經台, NETFLIX, YOUTUBE - SAMSUNG Q95T

睇NETFLIX, YOUTUBE多, 少睇電視台, 財經台, 間中打機, 要求最高畫質 - LG CX

係呀one connect box
兩部都用？

Q95T同Q80T主要分別係Q95T local dimming分區數量再多一倍, 一共有100區, 所以黑位更細緻&對比度更高, 另外光度再高20-30%, 睇HDR光位會更真實, 另外喇叭數量更多更好聲

Q95T先有ONE CONNECT BOX
Q80T沒有

thanks for reply
多舊嘢都係考慮因素

如果要掛牆要薄身, Q95T會薄D, 因為底板去左ONE CONNECT BOX度
外國有Q90T就沒有ONE CONNECT BOX, 香港沒有引入
如果想薄身都可以考慮LG GX

唔會掛牆
預算希望15k-18k
x95h都係考慮之一（不過拍埋好似唔夠班）
gx over咗d
睇埋11號lg有冇驚喜先

巴打想買55"定65"??

55呀

如果想要OLED, 可以考慮LG BX, 細鋪$15300冇贈品, 大鋪就貴D有贈品, LG BX同CX分別係BX影像處理器差少少, 同埋HDMI 2.1 BX只有2個, CX有4個

Samsung 55Q95T
$14480
Sony KD-55X9500H
$14550

謝巴士
好詳細幫手

巴打先啱

Samsung 65Q70T
$7400 水貨
$16180 行貨

Samsung 65Q80T
$11800 水貨
65"冇行貨

Samsung 65Q95T
$23500 行貨
Q95T冇水貨

另一低b問題,如果電視機放窗邊，經常有陽光射住
係咪oled,會蝕底啲

會有影響，OLED缺點係暫時光度唔夠旗艦LED TV高

例如Q95T同LG CX比，Q95T最高光度都高大約30-40%
例如Q80T同LG CX比，Q80T最高光度都高大約10-15%

OLED最適合夜晚太陽落山後睇

order 左65Q70T
多謝巴打介紹

終於下定決心啦，$7400有65“抵玩

我以為你入P記HX900H，我記得你架

幾時送貨？

lm

要幾日呀
佢話好缺貨

OLED唔可以直射太陽光

香港供電好穩定所以唔需要
講緊音訊後級嘅話就買濾波器好過買線

用喺做晒抗磁抗震高訊噪比嘅大功率放大器後級先會有少少分別
因為市電噪聲喺成個系統嘅訊噪比之上，即係比本身底噪更明顯
但soundbar 籠統啲嚟講係低功率乜柒都冇嘅放大器加喇叭
本身開機都已經有底噪
即係市電噪聲仲細聲過底噪
咁根本就分唔開兩樣噪音，所以乜乜濾波器換線都冇撚用

Ok

我見外國有YouTube佢話miniled 同oled應該差唔多價 唔知堅唔堅

我覺得有可能，不過光度高好多同唔會燒印係賣點

冇睇過你段片
不過samsung就肯定會
LG就要睇埋黎緊(應該呢一兩日）公佈既2021line up

同埋你留意返2020既機價（置項post有樓主好比心機既整合），55吋靚既lcd已經同oled個價好接近。
所以我估計lg 既mini led line up應該會係65吋或以上
e.g. (65 4k/8k, 75 8k , 82 8k , etc)

samsung 新機係唔係勁過呢代好多？
如果唔係就入手Q80T 就算

NEO QLED次世代機種初出未必平, 一切都要等大陸水貨定價

如果你急要就唔好等了~

想問巴打70t + 60t sound bar 係咪無Dolby atmos? 定條戲有先會開到 ？
另外我咩都唔識開智能模式係咪最好🤔

Btw 多謝巴打55睇戲真係好正
但睇YouTube 就真係少大😅

HW-Q60T冇Dolby atmos, 最高只有Dolby Digital 5.1

你係咪55"失望果位巴打?

Oic

係🤣🤣

梳化黎左未?

未🤣下星期2

HW-Q60T soundbar你有冇加後置？

得一條soundbar+ sub
要買？

唔係，純粹問下，如果需要後環繞就可以加

聲音滿意嗎？

巴打搵盛澤定BEST OF THE BEST買
我諗住買1部55Q70T水 1部49X9500H行

如果長期直射陽光係咪加速個panel死亡？

How much ? 係後面差d 😂

無線後置環繞喇叭SWA8500S $900-1000

65A9S , 有無評價，想入手外國水，已知收唔到電視訊號。價錢US2800

65A8H更好，因為光度更高

A8H同A9G 有咩分別？ 我見A8H 仲平d

咪就係A8H光度高D

盛澤比較平

如果我個外置hd 下載左啲4k Dolby atoms嘅片
插起支援4k atmos電視 會唔會播到？

電視本身駛緊hwq70t

A8H係Sony OLED嚟講直望畫質最好
A9G音質好啲，表面塗層好啲所以側望畫質即可視角度會好啲，同埋反光問題更小
Rtings 評分主力睇直望畫質優於側面
如果長時間都係得一個人睇就緊係A8H啦

電視主要都係pass throught Atmos音訊比Soundbar，我覺得應該可以

stepmic巴 點睇呢2條Soundbar 同樣都係8XX-9XX價位
Creative Stage V2 2.1 Soundbar
Samsung 200W 2.1Ch Soundbar HW-T450

原來J series仲有兩部X85J同X80J係無拎出黎講
至於X7*電子垃圾就應該真係全線收左皮

Sony X85J 4K TV

Sony X85J 4K TV specs

Sizes: 43in (KD-43X85J), 50in (KD-50X85J), 55in (KD-55X85J), 65in (KD-65X85J), 75in (KD-75X85J), 85in (KD-85X85J)
Screen type: Edge-lit LED, 100Hz native
Resolution: 4K
Processor: Picture Processor X1
XR Contrast: N/A
HDR: HDR10, Dolby Vision, HLG
Operating system: Google TV
HDMI 2.1 ports: 2 (4K 120Hz, ALLM, VRR)
Certification: Calman Ready
Sound: Dolby Atmos, X-Balanced Speaker
Design: 2-way Slim Blade stand (55in and above)

Sony X80J 4K TV and Sony X81J

Sony X80J and X81J 4K TV specs

Sizes: 43in (KD-43X80J), 50in (KD-50X80J), 55in (KD-55X80J), 65in (KD-65X80J), 75in (KD-75X81J)
Screen type: Edge-lit LED, 50Hz native
Resolution: 4K
Processor: Picture Processor X1
XR Contrast: N/A
HDR: HDR10, Dolby Vision, HLG
Operating system: Google TV
HDMI 2.1 ports: 2 (4K 120Hz, ALLM, VRR)
Certification: Calman Ready
Sound: Dolby Atmos, X-Balanced Speaker
Design: 2-way Slim Blade stand (55in and above)

source

自己去試

升級點：HDMI 2.1 & Google TV

我覺得99%都係萬年漏光IPS

X80J原生只有50hz Panel真係唔知佢點支援4K120

想買55吋 q70t+hw-q70t, 想問Q-Symphony個效果係點？電視洗唔洗上埋q80

電視需要Q80T先可以用，因為電視喇叭設計唔同Q70T電視

Q-Symphony未有機會聽

我睇過76評價hw-q70t
話正前方同上方會比較有立體感
但左右嗰啲就唔清楚

In 2021, Sony is including HDMI 2.1 in all 4K and 8K models from X85J and up.

我就覺得係whathifi寫錯

因為佢有向上發聲喇叭，前方又有左中右喇叭，咪可以做到前方有立體感

如果你想後面都有包圍感，可以加購SWA-9000S無線後置環繞喇叭，咁就可以組成5.1.2組合

可能佢有ALLM，VRR都已經可以偷雞當係HDMI 2.1

Sony冇死錯人，入門機永遠少升少補

親身睇過覺得sony x8000h 嘅色彩同畫質都靚過samsung q60t .

另外LG 又點睇？

X8000H黑位差呢, 如果接受到可以去馬

LG全線LED電視都係用IPS, 除了黑位差沒什麼大問題, 如果接受到可以去馬

有冇話咩牌子冇咁易壞同埋維修服務好啲? 諗住係樓主個list搵部$7000樓下LCD TV

PANASONIC啦~

Panasonic TH-49HX900H
$6850

搵盛澤買左55Q70T

恭喜巴打，新年新電視，幾時送貨？

有無人試過搬屋要搬部 49‘ 電視

Sony X9000G 年尾要搬

星期2/3

巴打知唔知有冇無線耳機係電視同電腦都用得

如果放櫃面 會唔會震到櫃有聲？

好近先會 但如果有地下最好放地下

今日終於到咗65q70t 但係四隻角都有少少漏光 想問吓呢個型號係咪正常？

thanks個list Sony個幾部LCD係咪都正路

7000樓下Sony普通，除了黑位差，沒有其他問題

全黑畫面？要其他有機巴打試下先知

試下用電視播

其實櫃左邊地下有位，但訂左把無線吸塵機，想掛牆放起櫃左邊，放左就擺唔到十仔起地。
巴打你支s216都係放櫃面，同埋有內置woofer，會唔會震到櫃有聲？

部dyson一定要擺左邊？
不過你櫃無擺其他野 擺十仔都唔會驚震跌嘅

我216擺左喺stand上面 枝stand質地係膠 變相吸左震

把風扇移去邊都得，但遲下吸塵機又要拎電又要掛到牆得呢個位

咁擺櫃啦 你櫃反正又無特別野擺緊
唔洗驚震跌嘅

我都唔驚震跌 係驚木櫃會有共震聲 定係簡單d買s216算

你電視q70t？
如果到時驚太震 買膠墊就得

我一播段片大約半秒佢就會關背光燈 佢一關背光燈就係全黑 我影咗一張佢未關嘅時候嘅相

試下呢條片

如果你呢張係未關背光燈易影既相, 咁就好正常, 極微小漏光

我覺得肉眼睇唔到已經ok,用相機影因為感光度高會容易影到漏光

我電腦用IPS Mon，眼睇無問題，用電話影就見到4角有光
所以都係無理佢

我覺得唔會有事, 你個櫃又唔係真係咁薄

想請教一下 #1 無推薦LG 電視，請問LG 電視係咪好差？

邊有咁易震跌

講緊有擺野 飾物嗰啲
好似我個櫃擺左好多野

Stepmic巴打，因為聽日裝電視想指教下電視掛牆個高度有冇咩要求？

我用既Eizo coloredge 用IPS都有漏光，不過影相比肉眼睇嚴重好多

我覺得LG電視除了OLED, 其他不用考慮

你坐係SOFA, 電視同你眼睛直望同一水平或者低少少都OK

巴打之前唔係話磚牆唔可以掛電視嗎?

有冇人sony電視
用電話google home app
關唔到電視
但開到電視？

普通掛牆可以，有冇要求架

巴打有冇諗住買埋SOUNDBAR?

有啊Q60T

有冇買埋無線後置?

未啊遲啲先，掛牆有冇咩要求

我都唔知吖我冇掛牆

盛澤識架啦，最緊要唔好掛太高

正常，我55q70t都有少少

搬過一部40”同43”
拆左落嚟4隻角用珍珠棉補強之後搵bubble紙成部機包實，然後用硬身啲既紙皮夾住搬走

SONY 恨鐵不成鋼
除左信仰諗到咩理由買索尼而家,
唔想再俾佢話完美支持PS5 綁死

佢既X9000H, X9500H同埋OLED畫質都好OK既, 只係X9000H個HDMI 2.1支援上出左問題姐

畫質優先既買SONY中高階唔會中伏, 入門級就要忍受下黑位差呢個問題.

老實講呢排成日去電器鋪睇,
SONY 個D 係靚, 但見三叔個D畫面仲WOW
之前目標暫時係想 9500 同 A9S, 其中一樣吸引我既係日本製
而家想睇下三叔黎緊部Neo QLED 咩料子先

電器鋪睇其實得淡笑, 我覺得只可以睇到反唔反光, 可視角度, 外型等既野
因為好多時SALES都係畫面設定度做左手腳, 公司要求力推果D例如LG就SET鮮艷模式, 所有功能開齊, SONY, PANASONIC果D就所有畫面優化功能關唒, 較淡色D, 令客人覺得畫面差. 加上係鋪頭望燈光已經同屋企唔同.

基本上電現在各牌子影像處理晶片都唔會差, 現今各大機種主要都係用背光系統作比較高低, 所以上網睇RTINGS評測就好易分到高低, 我從來不信SALES, 我只信評測.

基本如果你對A9S OLED有興趣, 而唔追求高光度, 你可以唔需要理NEO QLED, 因為OLED黑位對比度係無敵, NEO QLED仲未可以取代到. 只係NEO QLED唔會燒印同埋擁有極高亮度係嬴OLED既地方

如果你唔急買可以放到55", 可以等下SONY A90J OLED, 用新系統新影像處理器, 又有齊HDMI 2.1

而X9500H / X95J就雜食機種, 不過今年新款X95J就要65"起跳, 明顯SONY玩野想賺多D. 而主流X90J我覺得背光系統會差過X9500H.

巴打音響方面有無研究? 最近換左AMP 玩ATMOS, 想換前中置, 有無心水推介? 本身打算MISSION 套新野, 不過等極都無貨

以前有玩2.0音響, 即係合併放大機+無源喇叭, 再加SINE牆插+SINE拖板, 之後就冇再玩了, 因為房空間不大

現在反而等SONY今年出唔出旗艦SOUNDBAR.

巴打你可能要去音響HiFi討論區先幫到你~

感謝資料
對於OLED 有卻步其中一個原因都係燒印, 話哂一用可能用10年
尺寸因未計到, 但最少都會簡55", 65"夠位當然最好(老婆都話65"好 震撼)
我應該8-11月會買, A90J 應該會睇下, 但應該貴到HIHI

即係襯呢幾個月x9500h 有特價買係抵玩？

你係咪成日睇電視台, 財經台, 波台先? 如果係就唔建議玩OLED

雜食咪65X95J囉

不過都要睇下SAMSUNG 同 LG 今年D MINI LED機種點先, SONY今年呢方面真係比左下去, 所以唯有不停拎粒新影像處理器打飛機.

SAMSUNG / LG 水貨可能要4-5月先有, MINI LED機種又唔知會唔會好貴同埋DELAY. 如果巴打唔急用可以等下. 用MINI LED背光系統既電視係次世代機種, 係MICRO LED難產天價既時代MINI LED背光電視已經係雜食最佳選擇

如果你要49"就唔好等了, 襯呢幾個月入X9500H算啦, 我覺得50X90J會差過49X9500H, 估計50X90J背光系統會同X9000H一樣

以上純粹個人意見

巴打8-11月會買, 果陣2021年機種都已經開賣, 到時再慢慢選擇

等緊65A9G 歐洲水特價

仲買A9G? 買A8H啦

你地換完部電視 舊電視點處理？

睇價錢 見到有國際版平成差唔多一半會唔會伏

國際版即係大陸水貨

有咩想知道可以發問, 避免中伏

咁Netflix youtube果d app會唔會用唔到

要睇下咩牌子

SAMSUNG / LG 大陸水貨 轉區之後系統同行貨完全一樣, 內置哂YOUTUBE/NETFLIX, 沒有大陸APP, 有繁體介面,有APP STORE.

SONY大陸水貨就係閹割版黎, 有以下缺點:
1. 每次開機/轉台，字幕都會變殘體，可以關閉字幕
2. 中國版膠製搖控功能少，冇數字鍵
3. 冇Airplay，冇Homekit，冇Chromecast，冇Google Search，冇Google Play Store，有大陸搜尋
4. Netflix，Youtube要手動安裝，手動更新，要用SMART YOUTUBE先可以Login
6. 不能刷Rom，不能改區
7. 可以買個chromecast with google tv ($550)去解決冇GOOGLE問題
8. 應用助手可以允許用家安裝第三方的APK檔案
9. 語音功能只有國語

SONY 咁樣撚用家
最後一個屈尾十
轉買左SAMSUNG Q80T
畫面又靚, 又齊2.1, Support PS5
又可以買水貨

SONY 狗也不屌

SAMSUNG Q80T都係好機, 巴打最後買左幾吋?

唔該哂咁應該咩牌子都冇保養？

多謝巴打成日咁用心講解就真

最後朋友買左65吋
我買左55吋

水貨冇保養, 不過鋪頭通常有10天有壞包換, 另外水貨平一半以上, 買2部水貨先=1部行貨有餘, 水貨壞左就預換機

電器野壞唔壞好多時睇彩數, 睇使用習慣

2部都係Q80T?

恭喜巴打~

有冇買埋SOUNDBAR?

最緊要巴打們以靚價買到好機~

YES!

未買SOUNDBAR
不過應該買你推薦果款
DENON S216吧?

你Q80T電視就買番SAMSUNG HW-Q60T / HW-Q70T SOUNDBAR啦
可以用埋Q-SYMPHONY功能

Q-SYMPHONY功能

唔該哂可以慳番d錢買sound bar target sony g700

巴打想買電視定SOUNDBAR?

有無HW-Q80T

同埋幾錢左右
你會推薦邊部多D

2樣都買，會買埋4k player
第一次搬出黎住

睇BUDGET

SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 水貨
3.1.2聲道, 支援Dolby Digital, DTS, 不支援Dolby Atmos, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置環繞喇叭SWA-8500S
$2000

SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水貨
3.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置環繞喇叭SWA-9000S
$3800

SAMSUNG HW-Q900T SOUNDBAR 水貨
7.1.2聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY, 可選配後置環繞喇叭SWA-9000S
$5800

SAMSUNG HW-Q950T SOUNDBAR 水貨
9.1.4聲道, 支援Dolby Atmos, Dolby Digital, Dolby Digital Plus, DTS, DTS:X, Dolby True-HD, DTS-HDMA, 配合Q80T或以上電視支援Q-SYMPHONY
$9260

想買水貨電視? 預幾多BUDGET? 電視距離坐位幾遠?

盛澤都有賣 SOUNDBAR 水貨, 價錢都係盛澤既, 如果同電視一齊買會再有折扣

如果巴打會打機既話, 4K PLAYER用PS5都可以

如果65A8H US1800 就入手，其他論壇師兄見到us1800買咗

***除咗q symphony仲有無電視喇叭同外置喇叭一齊出聲嘅方法

US1800抵玩, $14000HKD

沒有

平行貨一半~抵玩

現在唔抵要us2500

US1800係幾時既事? BF?

BF前2week

等A90J/A80J囉, 不過實貴

預電視+soundbar+4k blu ray player 16，7k左右
實際距離未度 我梳化都未買

你幾時要買?

依2星期，係咪有鋪頭介紹

一定要SONY? 電視要幾大? 55"?

除左大陸牌子都可以55吋應該夠

Samsung 55Q80T 水貨
$6700
SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水貨
$3800
Sony UBP-X700 行貨
$1960
TOTAL: $12460

Samsung 55Q80T 行貨
$11300
SAMSUNG HW-Q70T SOUNDBAR 水貨
$3800
Sony UBP-X700 行貨
$1960
TOTAL: $17060

Sony KD-55X9000H 行貨
$11200
Sony HT-G700 行貨
$4380
Sony UBP-X700 行貨
$1960
TOTAL: $17540

睇完OLED返唔到去普通LED backlight panel
畫質>週邊我覺得

部Q80T晏啲送來啦裝完有冇話要檢查啲咩？死點同埋有冇啲位特別黃？

有冇花, 有冇死點, 有冇啲位特別黃, 有冇左右陰陽色

巴打用緊A9S梗係正啦, 聲畫都重要既

最慘今日我返工，屋企人負責收貨，希望手神好唔好中部有事

有事都可以CALL盛澤, 不過係麻煩D姐

當然第一部就冇事就好啦唔係又要約時間整又要搬

搵sony x9500h 見佢寫行貨7千幾？？

係咪大陸水貨黎？

YES, 55X9500H大陸水貨閹割版$7430

請問43吋三叔TU8500同Sony x8000h的話 邊款比較好？
Android 係咪行apps 順啲？

黑位, 對比度TU8500好好好多, 秒殺X8000H
顏色就X8000H豐富D, 可視角X8000H好D
ANDROID TV比較多APP, 順暢程度兩者差唔多

不過 買 sony ips有個好處
可視角度勁 訓起度睇都唔變色
放房一流 不過我唔好彩中左一粒光點
要3點先肯換
睇機真係睇唔到
Ips唯一問題黑位點都解決唔到
鐘意睇電影就真係唔好選擇

對. 如果係床睇, 電視又唔係放正面, 要打斜睇就IPS機種比較好, 或者高階VA+廣視角FILM既機種

係咪可以去土瓜灣睇現貨？
水貨用殘體字幕接受唔到

有無巴打用水貨？

等埋sony2021年新機d spec先諗
貪佢有hdmi 2.1

基本上係LIHKG冇一個巴打入SONY水貨, 因為我唔建議入, POST76果邊都有人入SONY水貨, 主要係影音發燒友, 唔睇電視台既

基本上係LIHKG巴打買水貨都係入SAMSUNG / LG OLED

SONY水貨用殘體字幕接受唔到, 咁巴打你就唔好諗SONY水貨了~

SONY佢個字幕係麻煩到每次轉台都會自己變

我唔知盛澤有沒有DISPLAY, 你要自己問佢地

始終va 既mon 要正一正睇 適合廳用
唔係側睇會白到一舊野睇
房始終適合ips
咩角度都得
可以話2者分別起度

SPEC基本上同現有機種接近, 只係除了入門X80J, X85J之外換了新影像處理器, 同埋有齊HDMI 2.1

咁都係買行貨算
今日行商場見到
x9000h 折實12990 送1500 超市coupon
x9500h 折實15990 送2000超市coupon

其實我下月新年後收樓搞裝修 預五月中裝修完
定係等2021年新款？
但驚買第一水會好貴 同跌價快

大家點睇？

VA側睇係會淡色左, 唔係白到睇唔到

我自己都係用緊VA, 食飯時都係打側睇, 都可以接受, 當然一定冇正中央睇咁好啦, VA打側睇顏色會淡左, 對比度會下降

五月中2021年機種應該會開始賣了

第一水實貴D, 睇你要唔要HDMI 2.1, SONY既話

X9000H個HDMI 2.1只係殘缺版, 閹左VRR同ALLM功能.

Sony KD-55X9000H
細鋪$11200冇贈品
Sony KD-55X9500H
細鋪$14520冇贈品

大鋪買55X9500H比較抵

仲用緊7,8年前SAMSUNG 40吋
裝修問題, 只可以換43吋
請問係咪Sony KD-43X8500H係咪已經係最TOP

我考慮過q60
但q60個可視角度唔得

係
我由60t 800h 同8500h選擇
最終如果以43吋黎講
8500h係最頂

Sony真係仆街
連9000h都用唔盡2.1

唔好意思 想請問hdmi 2.1 比2.0 爭幾遠？

主要駁ps4/5 同yas209 soundbar

SONY黎講43" X8500H已經係最高階, 再上一級要49" 55"

如果睇戲要黑位表現好就Samsung 43Q60T
43X8500H勝在有100HZ PANEL, 同埋可視角高, 上下左右睇唔會色淡左, 缺點係黑位漏光, 黑位望落去灰灰地

VA係咁, 要可視角好要買行貨Q80T, Q95T

可能真係初代問題

黑位佢無漏光
至少比起我以前用果類ips mon比
係有少少灰灰就真

HDMI 2.1主要係支援4K120FPS輸入, 打PS5可以出到4K120, 不過要睇GAME, 要隻GAME支援先可以

ALLM功能, 類似GAME MODE, 可降低HDMI輸入延遲, 都係關打機事

VRR功能, 就係可變畫面更新率, 類似電腦打機G-SYNC同FREESYNC咁, 同步畫面減少快速畫面撕裂現象, 要隻PS5 & GAME支援先可以

X9000H原本規格係有ALLM同VRR, 只係近日被SONY列為不支援.

4k 60hz
同4k 120hz分別
之後果堆咩減少延遲畫面裂可以當佢係n 卡 g snyc
同a卡free snyc果種功能

灰咪即係IPS漏光囉, 我印象係咁, 有錯請更正

以前果種ips 係會見到成度光射落去變灰
所以會似有光
新果代都會有但睇唔到係光導致佢灰

主要槍game先支援120 如call cuty
就算你玩2077 demon soul都係60h
不過大電視玩槍game無120hz係辛苦

如果係1080P 120HZ X9500H都可以支援, 甚至X8500H都應該可以的.

依家apex 行緊60都係照玩 夠做嘅

我有隻ps5 call duty起身
未試1080p 120hz起8系係咪work

有時間試下

還可以
我都係用緊8500玩2077
但如果55吋我就唔知啦

講真 我GG行60同120
我就唔係好明顯試到差別
可能再cod先試到

其實有冇邊間鋪頭可以搵師傅上埋黎睇位，睇下岩邊款電視同點裝

用mon玩佢就講明降畫質要流暢
但mon 玩120hz隻眼真係頂唔順太快

你要掛牆或者放枱都可以自己度下, 上網搵到機身大細規格

有D電競巴打165HZ都唔夠

老啦 唔夠以前後生
60hz我夠啦
120hz隻眼開始追唔到咁快
玩到兩玩頭暈

一陣試下

但120好smooth 驚一試番唔到轉頭

不過其實理論上ps5行到4k 120咩
如果係降畫質上到120
其實理論上畫質應該幾差下
即係1080p就已經睇到分別

1080p 120
4k120留番ps6

隻眼要夠快先得
好似我呢d由gameboy年代玩到依家
隻眼早就退化晒

我有隻144mon
連玩cs 開144都覺得辛苦

到時可能8k 都普及

巴打呢排上網見有人放條HW-Q60r soundbar唔係Q60T,爬文就話仲靚聲過Q60T,但仲有冇Q-symphony功能？

HW-Q60R唔支援Q-SYMPHONY

PS5 PRO可能得既4K120

靚畫面既4K60, 同爛畫面既4K120, 我選4K60

咁唔收了

我試左係唔得嫁

解像度有冇得SET?

可能真係得X95H先比1080P 120

SONY LOCK左唔比X85H用1080P120

我睇番X8500G都係唔比

Set左 1080p
即係話sony 只有9系係用到120hz

以前X8500F可以強制行到1080 120. X8500G就閹左

即係佢明確分8系就最多100hz
連1080p都唔可以用到120hz
9系先用到120hz
仲要開效能模式降畫質先做到

請問裝機師傅會唔會幫手check埋光點死點？
想問下Sony電視 中點機會大唔大（上網睇話要3粒先可以換）

Btw 前幾年買咗個細mon用黎打機 中間中咗粒白色光點
用咗半年頂唔順掉咗 有啲陰影

效能模式降畫質唔關電視事, 係PS5問題

我咪中左
我驗屍咁驗都睇唔到有點
我個情況係博紅藍綠黑白都睇唔到
返到去先睇到

即係呢代ps5起120hz度仲有缺陷

電視唔同MON, 你唔會咁近睇, 加上4K像素點比較細, 成800萬點, 死點都要你閒MON先有可能睇到

裝機師傅應該唔會CHECK光點死點, 要你自己睇

有時光死點 你現場睇點睇都睇唔到
加上現場咁光你根本睇唔到d咩
但你返到屋企都無咩野 但之後就無神神出現
真係睇彩數

唔係有缺陷, 係硬件唔夠快, 唔夠力行高畫質4K120

即係要個人又要整得快, 又要整得靚, 個人唔夠POWER

咁再靚既電視都係無用

早之我買9500h.
根本最盡都係60

行番4K60囉

以前PS4 PRO都係一樣, 好多時行4K30

咁電視有排用架嘛, 可能PS5 PRO夠力呢

X9500H都冇43"啦~

比屋企人睇電視
得閒打下機咁
不過43吋我都滿意 都最頂
Sony呢個系列應該都會斬
又唔期望佢會比到120hz

冇斬呀

今年有X85J, X80J呀, 暫時知道有HDMI 2.1插頭, 不過未知正式規格

會有43吋？
好似唔見sony 再放起43吋度

有吖, 外國咩寸數都有, 43"-85"

部x85j 少左好多野 點解無左i
唯一一部43

i聽講係因為容易混淆, 例如X8500I, 可能會睇錯做X85001, 所以用J
仲有X80J都有43"

基本上係升左HDMI 2.1, 同埋系統變左GOOGLE TV, 其餘冇分別了~

不過算 現階段ps5應該去唔到120hz
亦唔多game會用到

唔緊要啦, 最重要都係行到4K60, 而且你都話120會頭暈

有d期待samsung新既QN系列

岩岩買埋49X9500H
2部機都係星期3一齊送貨

我都係鐘意sony d色多d
雖然技術比唔上samsung
但始終samsung d色太鮮
好味精feel
我差唔多所有野 電話 mon 之前40吋電視
全都係samsung

不過電視反應可能好d
Mon 做到1ms 反應再加144唔暈就假

可以較唔同MODE架嘛
用電影MODE就會色準好多, 不過街睇一定鮮艷MODE

色準 我信架仔多過韓仔
日本偏返亞洲人睇 無咁重味精
Samsung睇女就正 因為qled d色鮮到出晒黎

電視裝成點?順利嗎?

SONY 出左咩新電視?, 香港幾時到有貨?

呢到有冇巴打買完55Q70T 後, 用左幾個月部電視壞左?

等5月吧

除了入門機外, 全線換左新影像處理器, 全線支援HDMI 2.1, 全線用GOOGLE TV系統

大家好呀 岩岩度完 應該可以擺43寸電視 有咩電視好推介呀 謝謝😆

度完有幾闊?

小弟一直有追post 初步決定買55Q70T同Q60T soundbar 有幾個問題想請教
圖上面講既兩個問題真唔真
1.port3定port4先有hdmi2.1
2.earc係唔係唔可以同遊戲模式共存 咁姐係玩緊PS5唔support呢個功能? 有earc同無又差幾遠
3.想問通常samsung新一年新機水貨香港幾時會有貨(因為唔算急買 可以等多幾個月) 巴打會建議等新機定上年model都OK

1. Q70T PORT 4 先有 HDMI 2.1, PS5插PORT 4
2. eARC 係 PORT 3, SOUNDBAR既HDMI OUT插電視既PORT 3
3. 4-5月

真實情況:
1. PS5經HDMI線插落Q70T PORT 4
2. SOUNDBAR用HDMI線插落電視PORT 3 HDMI(eARC)
3. 電視選擇用SOUNDBAR出聲
4. 開PS5打機, 電視會自動開GAME MODE, 之後PS5會將畫面及聲音資料傳比電視, 電視收到後再將音訊部份經HDMI線傳比SOUNDBAR, SOUNDBAR收到後播放

其實GOOGLE TV 係咪好過呢家SONY 用個個system
咁samsung 有冇出到新機. 仲考慮緊幾時買電視好, 諗左成個月, 雖然唔係成日睇, 但又好想換

多謝巴打回覆先
不過都唔係太明 姐係earc同game mode可以共存？
另外想追問samsung第一水到係咪會好貴 以宜家55Q70T $4660 上年4-5月又賣緊幾錢

eARC (Enhanced Audio Return Channel) 主要用途就係比電視傳送音訊比SOUNDBAR / AV AMP 去播放, 佢係HDMI 2.1其中1個功能, 以前舊版本叩ARC, 功能一樣但是頻寬小只可以傳送高壓縮有損音訊, 而eARC就可以傳送低壓縮無損音訊

其實如果行貨，有光死點係點計？
可以任換？

SONY現在用緊ANDROID TV, 而GOOGLE TV係GOOGLE最新出既, 分別好似只係UI唔同

SAMSUNG只發佈了機款MODEL NO. 暫時唔知規格, 只知道有MINI LED背光機種

earc同game mode沒有關係, 可以共存
上年我未留意, 唔知道果陣賣幾錢

真係唔知, 可能個個牌子唔同做法

係距離問題😂😂😂位夠擺 但距離太近 🤣🤣🤣🤣 所以想43寸 巴打有冇好推介？😄

預幾多BUDGET?

唔該哂巴打暫定都係4－5月新機到貨 睇下舊model仲有無得跌

到時再對比下新舊款分別囉, 到時就可能買新架啦~

巴打 你真係好好😍😍😍 可能6k-9k😁唔該哂

窮撚 我驚貴 soundbar我都係追post見好多巴打推薦 先打算試下 已經比屋企人屌到柒彩 主力都係用黎打PS5多

我推薦以下:
43Q60T優點係對比度高, 黑位更黑, 睇戲更好, 缺點係可視角比較差, 側面睇顏色會變淡, 對比度減小

43X8500H優點係可視角高, 側面睇顏色一樣好, 用100HZ面板, 畫面比較順暢, 缺點係黑位差, 睇戲上下黑邊偏灰

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

已經比屋企人屌到柒彩??? 咩都未買, 可以屌咩?

如果貨到付款, 見到有光/黑點唔換就唔比錢, 咁樣做可唔可行

巴打好詳盡既解釋呀😊😊😊謝謝

最頂43都係8500h 同60t選擇
如果講佢粒u 好似pansonic. 個800h
係用到18 oled 果粒
我自己選擇左8500h
無投訴
但如果你選sony 3點光死點佢先肯換
幸好我果部唔太明顯

其他4K電視成800萬點, 就算3-4粒死點, 都唔聞MON都好難睇得出啦

係,泡菜出名味精重,但又未試過
幾年前去過有錢人屋企,都係睇samsung 8x"電視

lg既news:
1. 2021年 lg mini led 既門檻真係比我估中，65吋
2. lg display（panel果邊）confirm左遲下會開始供應42吋oled panel

oled 既line up都公佈左，有興趣可以自己睇press release/ news

呢兩部都好吸引🥰🥰🥰 但我鑽石形廳係咪sony更好！😍?想問下43x80h 同85h 分別係邊呢 唔該哂！😍
如果比巴打你你揀邊部😄

佢d色特別鮮
鮮到你慢慢會習慣左
之後睇任何電視都覺得其他電視比較自然

佢地唔贊成我買soundbar 覺得哂錢 不過我又好想試下 電視果part問題唔大

可以學下咁 長期用耳機聽
佢係部機d聲出得唔夠力水

LGnano86同Samsung Q70T應該點樣揀

無計 張梳化買大左 距離拉近左😞唔係想要49x9500🤣🤣🤣

43X8000H同43X8500H分別係
X8500H用100HZ PANEL, X8000H用50HZ PANEL
X8500H有eARC, X8000H只有ARC
eARC主要係比電視傳送聲音去SOUNDBAR出聲

選邊部主要睇你係咪正面睇多, 定係斜睇多
Q60T 可視角

X8000H/X8500H 可視角

Q60T 黑畫面

X8000H/X8500H 黑畫面

SOUNDBAR試過就會知道同電視喇叭好大分別
就算$2030既DENON DHT-S216都已經好大分別

原來係咁，咁我應該會揀43x85h算啦😁😁😁😁謝謝巴打😄

SAMSUNG Q70T, 睇戲黑位完勝, 對比度完勝

除非巴打你打斜睇, 非常需要可視角, 否則不需要選LG LED TV

電視距離SOFA幾遠先? 1.6米到可以買49"

感謝巴打

都係決定試試 水Q70T已經比本身買電視budget低好多

我都諗住買水貨
出去深水埗睇24xx就得。好想屌

唔係喎自膠，嗰個好似係Q60嚟

呢度有巴打用55Q70T水貨+DENON DHT-S216行貨, 佢都幾滿意
不過如果你屋企夠位可以選擇SAMSUNG HW-Q60T SOUNDBAR 水貨, 都係$2000, 佢有獨立SUNWOOFER
如果唔夠位放就DENON DHT-S216

但就真係要睇彩數
我個fd買部25000既oled e9
一日就出現黑線
睇住突然出現
裝時無問題
連佢呢d最頂既都一樣出現壞機

呢家最窄個個位得番80🤣🤣🤣🤣

巴打講緊咩野賣$2400??

Soundbar
記錯名應該係Q60先係
三星真係痴線。點解條soundbar 可以同部電視一樣名

SAMSUNG HW-Q60T 水貨$2000 行貨要$3000到

電器野壞係睇彩數, 同使用習慣

其實都冇乜幾可壞，我都諗住買水貨

咁43"啦~

不過我見過有巴打買48" OLED當電腦MON用

咁近睇會唔會盲

😃😃😃係呀 43寸算🤣🤣

10個人話佢近 但嗰位user話睇慣左唔近

盛澤有十日都OK既 其實近幾年既SmartTV多數用到幾耐到 我之前去百老匯個sales就好老實同我講4-5年 我舊LCD電視(非Smart TV)用左成十一年都未見壞 係今年出PS5先頂唔順夾硬換左佢

PS5都可以用FULLHD電視打~

你想佢變SMART TV, 可以去買CHROMECAST WITH GOOGLE TV

Smart tv 最主要係佢粒u 頂唔到幾耐就會慢
迫你換機

好撚正,oled當mon用

裝完之後都係咁易檢查下就繼續清潔間屋，Check過下暫時冇咩問題淨係連個Wi-Fi睇吓YouTube聽歌先，多謝巴打你答咗我咁多問題等盛澤soundbar返貨買埋佢

巴打邊個商場咩舖

120我認為一啖砂糖一啖屎

好：有RT加持 玩夜景會有feel d
同埋RT可以彌補到1080p嘅不足
譬如COD嘅bar 重有spiderman裡面NYC嘅夜景

壞：1080p

闊度是45吋=114CM, 兩部都夠位放

黃金地鋪叫咩名? CompuMark System? HDLIFE?

有冇4K120 RT?

超市coupon冇記錯係SONY送, 唔關鋪頭事

咁我知了，thanks
不過鹹片生命好似藍店嚟

yes
依家官網買x9500 55寸19990
網買平3000，再送2kcoupon

每個人都有選擇自由
我自己盡量唔幫襯藍店啫

我都有睇過呢間條友好熱情係咁請我入去 個陣懷疑口價係水貨就走咗

師兄們，想問budget$5000度

想買部Support到xbox series S嘅電視

因為屋企本身係五年前買嘅垃圾支那tcl

求推介

細鋪$14520冇野送

要幾大尺寸?

Samsung 43TU8500 行貨
$4690
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 50TU8000
$3980(水貨) $5580(行貨)
1. 50HZ VA PANEL, 對比度高 (6000:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. 有AirPlay 2
3. TIZEN OS系統, 多APP
4. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
5. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 55Q70T 水貨
$4640(水貨) $10500(行貨)
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調, EDGE LED
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM

真係唔知, 完全搵唔到

Thanks師兄

無㗎得張卡片 好似仲有個fb page
網上都搵唔到人講 以前有上黎問過

連Panasonic都出手，同罪大一樣skip左個i
HDMI 2.1
同時支援Dolby Vision, HDR10+
聲稱係OLED業界最低latency

預50寸

果日問computermark佢話呢個自取價

samsung點較都無sony睇得咁舒服
samsung真係麻麻地

50" $5000機種行不到120FPS, 巴打是否需要120FPS?

一係考慮55Q70T水貨($4640), 佢可以行到4K120, 1440P120, 1080P120.

ching我之前聽你介紹買左部tu8000
想問下點解我sound setting 入面個Dobly Atmos 揀唔到
用緊denon s216 soundbar

巴打可以睇下

得tcl有mini led?

個人感覺SONY 好似正D

DENON DHT-S216都唔支援Dolby Atmos

你SOUNDBAR係咪用HDMI OUT插去電視HDMI(eARC)插頭?

1. 數碼輸出音頻格式要用自動
2. Dolby Atmos 兼容性
(如果透過 HDMI (eARC) 連接的音頻裝置支援 Dolby Atmos，設為開啟。開啟或關閉此功能時，電視螢幕可能會閃爍。 )

因為有巴打話味精色, 睇得唔舒服, 我咪搵個COMPARE參考下

SAMSUNG / LG 都有

所以我係配錯左soundbar⋯

DENON DHT-S216雖然唔支援Dolby Atmos, 但係本身聲已經不錯, 聽歌睇戲都OK架應該

同埋要好既Dolby Atmos效果, 起碼SOUNDBAR要有向上發聲單元, 最好就加埋後置喇叭, 先可以做到基本Dolby Atmos效果

你買左就享受下佢先啦, 唔好執著於Dolby Atmos

有無CHING知道notebook點樣射去SONY既android tv (A8H)
用iphone同ipad都得, 係部notebook搵唔到A8H做screen mirroring
本身notebook係support, 我重裝過windows都唔得

用CHROME投放得唔得?

我見佢有DTS Virtual X 都可以模擬立體聲？
我用電視內置個netflix app又見唔到有寫dobly / dts...係咪HDR/4K個啲就已經係？

NETFLIX有D片寫5.1果D S216就可以支援
S216支援到Dolby Digital同DTS

DTS Virtual X係可以模擬多聲道家庭影院環繞聲, 如果你想D聲有3D包圍感可以用

仲有買SOUNDBAR主要係買聲, 支援格式係次要, 耳聽為實呀

DENON DHT-S216都好多巴打推介, 入門首選之一

唔該晒ching

Chrome好lag, 而且我有時想用電視睇文件等

我就係去咸片生活試聽個時佢播套Extraction比我試。啲子彈聲中槍聲好震撼
我返屋企試返同一套好似差啲咁...所以睇下係咪有咩set錯左

Bass有冇拉到4？

試下用MOVIE MODE, BASS較高小小

點樣睇去到加到幾多？

聽晚再試下先

搖控制見唔見到有得上下較bass？
跟住你對住soundbar較 就會見到佢白色燈加/減
白色燈代表bass嘅大細
綠色燈代表平時216嘅音量

我平時睇戲開dtx再較高bass去到4

睇戲開 DTS X 再較高bass去到4聲音會點？

個心會震

試過哂 唔L得

明白晒 聽晚即刻trytry佢先

佢有幾個方法，睇哂佢唔好skip

現在啦，仲等？

剛入手55BX，請問樓主巴打配咩soundbar好？

姐係類似smartphone咁？ 不過我主力用黎打機 亦無睇netflix既習慣 片應該都少睇 就算睇可能都會用電話投影方式睇 只要個mon唔壞 display無問題我應該都唔換

換電視另一個原因係舊電視input lag太高 一直都唔會用黎打機 另外又想問多個問題 打機係咪要長開game mode

早晨，係

budget?

sony發佈咗新嘢
x9000j係咪已經唔係x9000h後繼機？感覺似x9500h嘅下繼機多啲。
咁無咗55吋嘅x9500j係咪成為新嘅產品線？
咁舊有嘅x9000h嘅下代係乜型號呢？

ching問多句，即係開晒movie+dts+bass 4？

X90J係X9000J後繼機
X95J係X9500H後繼機

X90J加番50“
X95J cu走49“，55“，迫追求畫質既比多D錢上65“

Dtx or movie + bass4
Bass去到幾多因人而定

你開DTSX + BASS4啦，應該唔可以movie+DTSX兩個mode一齊開

最後睇完條片得唔得吖

lg出42" oled?
新出個隻QNED點睇?

$3000樓下，感激樓主

對吖
新QNED可能不錯, 不過65"起跳

C1有咩新野

Yamaha YAS-209

Alpha 9 第四代 AI 影像處理器
Sound Pro 音效技術，能利用電視揚聲器模擬 5.1.2 的 3D 聲音體驗

想問Q80T同X9500
買邊部好

Q80T水貨 VS X9500H 行貨??

55Q80T水貨又減左價, $6450搞掂, 行貨就$11230
55X9500H行貨要$14520

X9500H光度會高D, 但係冇HDMI 2.1
Q80T有HDMI 2.1

如果要ANDROID TV系統, 更加多APP用就X9500H, 否則就Q80T

呢隻比denon s216更好？ 請問邊間鋪頭試機會齊啲？

佢有SUBWOOFER嘛, 低音會好D

唔知AV LIFE有冇得試

LG Display(賣panel既公司）宣佈出 42吋oled panel
但LGE(賣電視既公司）未宣布出,反而32吋 mon 就公佈左

42 oled tv可能要下半年/2022先真係有product都唔奇

另外如果lg既65吋 4k mini led可以有一千以上zones又平過oled(同埋平過samsung mini led&sony)既話，cp值應該會幾高

q80t 除左保養 水行有冇分別

多數睇電視/ netflix 間唔先打下機
都係q80?

QNED好似有2500 zones, 30000粒MIN LED, 如果可以改善到IPS黑位就正, IPS可視角好, 係死係黑位上面, 如果可以彌補到就吸引力大好多

今年我覺得g1有睇頭d
因為今年既g1 塊panel真係同c1 唔同
根據lg既講法，係換左物料去提升效率》最後會光左

LG Display’s new 77-inch OLED display shows significant progress in picture quality through newly developed and highly efficient materials as well as the addition of a layer to the display, thereby improving its efficiency by around 20%. Higher efficiency means that the display improves its brightness to realize more vivid images,

今年oled會係有趣既一年，g1 （新panel) vs aj90（加散熱）vs jz2000（加散熱）

（可惜自己已冇藉口換）

價錢相差咁多, 我覺得如果要比$14520去買X9500H, 不如比$14300買Q95T, 更高一級

如果以Q80T同X9500H比較, 我自己會選Q80T, 行貨平好多, 水貨4折, 唔需要諗

我更加期待MINI LED, 佢光度一定秒殺OLED, 又唔會燒印, 如果local dimming做得好真係幾完美

我都有見佢講2500zones，
但應該係指86吋既8k model，
4k model +65吋 應該冇咁多。
如果有800-1000區再加價錢吸引就會好正。
（當然仲要睇lg做成點）

ips+ fald其實有例子，比如asus 部pg27uq

可能因為唔係用MINI LED, 個BLOOMING問題都比較明顯, MINI LED應該可以改善

Q80T 除左保養 水行有少少分別?

Q80T水貨冇左廣視角膜, 其餘沒有分別

補充少少

Q80T水貨雖然冇左廣視角膜, 左右可視角會差左, 但是因為沒有了膜, 對比度會回復正常水平, 高一倍, 黑白對比會更突出

用左廣視角膜對比度會少左接近一半, 因為多左層野

本身想買49X9500, 應該買番呢年個款好定買50X90J

我見樓主都係推開AV outlet /hd life
GOOGLE 過另外一間叫AV HOME,好似麻麻

我覺得X90J個背光系統同X9000H一樣
我覺得X95J個背光系統同X9500H一樣

如果你想49"又想要高階背光系統, 49X9500H會好過50X90J

X95J一加番HDMI2.1即時升番上神枱位, 閹哂49"同55", 迫你買貴價, 一係買番X90J, 冇得再魚與熊掌兼得

純粹個人意見

大家好
啱啱入手55X95H ,想問下係咪跟住Rtings setting 就ok ?同埋有冇sound bar 推介吓？budget $3000樓下

AV HOME都應該OK掛, PRICE都寫有信譽商鋪

White Balance可以唔需要跟, 其他可按喜好更改

Picture Mode - '自訂'
亮度 - 隨你自己控制
對比度 to '90'
伽瑪 at '0'
黑色程度 at '50
黑色調整 - Disable
進階對比增強器 - Disable

清晰度 - 50
真實解像 - Auto
隨機雜訊抑制 - Auto
數位雜訊抑制 - Auto

Motionflow to '自訂'
平滑度 - 你自己試, 愈高愈順暢
清晰度 - 最少
底片模式 - 按你喜好

YAMAHA YAS-209

大家好
屋企地方淺窄，只能夠放到40吋左右嘅機
當下嚟講係咪都係從樓主推薦(Samsung/LG?)入面揀？
主要係睇節目睇片多，打機較次要
請問有咩任何揀機/驗機嘅建議呀

放電視位有幾闊?

應該直接打橫度個闊度定係打斜？
同埋唔掛牆係咪應該會多少少空間(向左/右轉)

直接打橫度個闊度, 直接打直度個高度

有個問題想問
我啱啱入左手 x8500h
但我個 amp 比較舊剩係得 hdmi1.4 同 arc
如果 ps5 -> 電視 ->經 arc入返amp出聲
啲音質出到黎係咪會差好多？

但如果ps5-> amp-> 電視又會出唔到4k 60hz
好麻煩

PS5 -> 電視 ->經ARC入返AV AMP出聲

你唔係睇BLU-RAY既話唔會差好多, ARC都夠DOLBY DIGITAL同DTS用, NETFLIX既DD+ DOLBY ATMOS都夠用

ps5-> amp-> 電視 咁樣我覺得個畫面會差左

唔該哂你嘅解答
啱啱先發部amp舊到hdmi 2.0 都冇

2021 電視隊列已開始公佈啦
繼48吋之後 LG Display首次公開42吋OLED
Sony OLED (Master Series)糸列同 Pan 記終於出HDMI 2.1
同埋 XR 圖像處理器

最緊要係價錢

肯定5位數字

我部仲舊，連arc都冇，要用光纖出聲

2021電視其實幾時發售？

約5月

買左49x85h
感覺上好似80h/95h抵d

有BUDGET我實推薦X95H, 差太遠

因為我唔係成日電視
都係用電貓多
成10k過唔到自己關口

*腦

49X9500H $9790

比錢果陣無諗呢$1700值唔值比

我覺得值, VA PANEL $700, X1 ULTIMATE $700, 日本製 $300

Caurosell見到2500$ 水hw-Q60Tksr SWA-8500s,抵唔抵屌?

全新?? 平左$500都可以接受

仲用緊Z9D

佢話用左一星期左右,但係swa-8500s同swa-9000s有冇大差別?

你問過賣家未? 如果係行貨仲抵玩

swa-8500s係行

SONY Z9D一代好機, 我認為X9500H都唔夠佢黎, Z9D背光系統同Z8H一樣係BackLight Master Drive, 每粒LED獨立控光

SWA-8500S係配HW-Q60T, HW-T450, HW-Q60R, HW-R450
SWA-9000S係配HW-Q70T, HW-Q900T

唔好買錯

咁fit哂，Q60T加8500s

有人放HW-Q70T行貨全新$3000

我都見到呀，但係問條友條友冇覆

如果有budget建議update
起碼q80r+後置
個virtual x 係無用既
p.s. 用左1個月q60t update 左上jbl 9.1

幫巴打買電視 soundbar
有興趣可以whatsapp我公司電話
可以平過price小小 但淨係得行貨
96121029

打橫有37~38吋，向上就好多發展空間嘅

就係想買55嘅x9000j
頂
咁9000j同9500j爭啲乜？

巴打係個位放43"極勉強, 基本上放完就沒有位, 所以唯有選以下40"電視, 40"電視只此一款, 沒有其他了

Panasonic TH-40HX700H
$4380
1. 40" 唯一選擇
2. 5年保養
3. 50HZ VA PANEL, 對比度高, 黑位較黑, 可視角差D
4. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
5. HDMI 2.1
6. 支援USB HDD 錄影
7. HCX 影像處理器

X90J有55"呀巴打

X90J同X95J分別係X90J local dimming分區數量較少, 冇左廣視角FILM, 冇左防反光COATING

sosad, 但如果我移動一下個櫃嘅位從而拎到多兩吋的話，係咪放43"都係可行嘅選擇？

x95j番意返65吋係冇抗反光coating

但係sony hk官網得65吋

sorry巴打
我係想講55吋嘅9500j
先唔講錢，65吋真係未必夠位
廳未計梳化同掛牆厚度，淨廳只有2.4米闊
格硬用大芒可能會睇得好辛苦

咁請問XR處理器同上代處理器有乜升級？

你咁你就要祈求下SONY出55X95J啦~

順便覆埋上個post
x95j最細65吋，所以根本冇得揀55吋x95j

xr處理器目前公佈既都係吹水野多
而且今年ces係online 形式，連reviewer/reporter都冇見過實物
同上代x9500h相比，就係多左hdmi 2.1（4k 120hz, vrr, allm)既feature

如果巴打移動一下個櫃嘅位從而拎到多兩吋的話，係咪放43"都係可行嘅選擇？可以的

我推薦以下機種

主要分別:
SAMSUNG以下兩部機種對比度高, 黑位表現好, 缺點係可視角差少少, 打側看既話顏色會變淡左, 對比度低左
SONY以下兩部機種可視角非常好, 打側看顏色都唔會點變淡, 缺點係對比度非常低, 黑位表現差, 會好影響睇電影觀感, 如果開燈睇就會冇咁顯眼.

如果你或家人要打斜看電視又要顏色表現同正面一樣的話, 就選SONY, 而SONY X8000H同X8500H分別係X8500H用高速面板, 畫面會順暢D, 另外就係X8500H有eARC, X8000H只有ARC, 不過如果你唔用SOUNDBAR就唔需要理會.

Samsung 43TU8500 行貨
$4690
1. 50HZ 廣色域 VA PANEL, 對比度高(6500:1), 黑位更黑, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Crystal Processor 4K 影像處理器

Samsung 43Q60T 行貨
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-43X8000H 行貨
$5690
1. 50hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 只有ARC, 只可以回傳有損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

Sony KD-43X8500H 行貨
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1 影像處理器

sony根本係電視界老黃
刀刀精準，閹得啱啱好。

感謝師兄，研究下先

LG OLED/MINI LED 今年係咪冇出50以下
睇條片唔覺眼

LG MINI LED要65"起
LG OLED今年有42"

42吸引過48
for gammer

65起跳咪好貴
55都冇

可能就係因為成本貴, 先整65"先, 有錢人先會比錢買, 有錢既唔會買細寸數

我估香港賣LG 65QNED要過3萬, LG 65 OLED都要3萬, QNED高亮度, 唔會燒印, 高對比度已經夠賣過3萬元, 我覺得MINI LED成本仲高過OLED

3萬 真係買唔起
唔知三星有冇55吋
有埋水貨嘅話 希望萬六左右

有冇巴打可以幫手俾下意見

想買49呎電視

依家心水諗緊Panasonic 49HX900H 定 49GX880H好

平時會打下Ps4 黎緊都可能會換Ps5

亦都會用電視睇下Netflix咁

又或者會唔會有其他款/牌子係好啲

Budget $7500以下

感謝巴打們

巴打夠唔夠位裝55"電視?

49GX880H應該已經冇貨

Panasonic 49HX900H各方面都OK, 可視角度好, 顏色自然, 只係對比度低, 黑位比較差, 你接受到就OK

訂左部49x8500h
請問有無入門soundbar介紹
預2,3千蚊

Yamaha YAS-209
Denon DHT-S216

部49X9500H 要星期6先送貨 好多人買

正野

唔夠 頂盡去到50”

49GX880H 我問過好似仲有貨 如果咁係咪有880就買880？

咁你買P記49HX900H啦，呢個價位要50”以下ok架啦

算啦唔好清2019年貨了

即係買900好過880？
我本身仲以為880係好過900
所以先會貴啲
兩部既分別在於啲咩？上網冇乜呢兩部既對比資料

P記外國係好少評測，因為唔多地方有賣

有新買新吧，兩部分別不大

請問我買咗電視架，應該邊度搵師傅裝

唔該晒大佬

你地呢度點set?

點解對比同清晰比原廠set低d既？唔係越高越好咩？

係呀 同你部一樣

自己舒服就得 原廠好味精

咁Sony soundbar 好唔好㗎？有無推介？

對比set得太高會令你睇唔到光既細節位（比如太陽既輪廓），對三星黎講～45應該係「正確」數值

而清晰度其實係幫你做 edge enhancement (銳化物件既線條），三星黎講set0就唔會做

當然個人口味唔同，冇話一定要跟「正確」設定

淘寶開心Share:買左部42寸扮50寸嘅電視，真失敗！

笑咗

可以試下搵盛澤

圖像模式：電影
色溫：Warm1

$3000樓下Sony soundbar好普通

我試過，YouTube有人教咁send，但好似暗左咁，又set返動態

set完你可以自己再教亮度

哦，今晚再試下先，咁清晰度係咪越高越好？

不是，太過銳化唔好

除了White Balance，其他可以跟佢設定再自己微調

睇翻上面話P記HX900H對比度非常低 黑位灰化 但係反而Samsung 50Q60T無呢啲野 會唔會呢部好啲？

Samsung 50Q60T
$6950
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

想知49”- 50”電視黎講邊部先係最好/最抵買

咁多野set原來，今晚放工返去慢慢玩下先，唔該巴打

Q60T畫面對比度高，黑位好，係左右可視角稍差，斜睇畫面顏色會淡左，同埋畫面冇HX900H咁順暢，其餘沒有問題

基本上49“要最好就推薦Sony 49X9500H，不過都會有VA面板可視角斜睇會差D既問題，不過呢部各方面都優秀，係overbudget，要$9790

感謝巴打意見

巴打考慮成點?

關於Q60T用既VA PANEL可視角問題, 其實唔係想像中咁嚴重, 你可以去電器鋪望下相關型號睇下是否影響日常使用, 基本上TU7000, TU8000, TU8500, Q60T, Q70T可以睇到, 記得唔好聽SALES講, 佢地只識跟公司政策去力推機種, 唔會從使用者角度出手, 你信SALES就會加速中伏

而HX900H用既IPS PANEL黑位問題, 其實如果你開燈睇電視/電影, 問題就會冇咁覺眼. 暗既環境就明顯好多.

LED Clear Motion記得唔好開, 畫面會閃, 此功能冇咩用

明白
但YAS-209 無atmos ，會唔會好嘥呢？
Sony ht-x8500 就有，但係咪冇咁好聲？

打機+netflix+睇電視係咪samsung 170t 水貨+q70t soundbar+SWA-9000S最好?

打機+netflix+睇電視係咪samsung q70t 55"水貨+q70t soundbar+SWA-9000S最好?

$3000樓下Sony soundbar冇向上反射單元, 出Dolby Atmos效果極有限, Dolby Atmos對於此價位只係信仰貼紙, 巴打可以去試下HT-X8500就可以知道, 就算HT-Z9F個天空效果都係普通

最好係SAMSUNG Q80T電視水貨 + HW-Q70T soundbar + SWA-9000S, 可以開埋Q-SYMPHONY功能

SAMSUNG Q70T電視水貨 + HW-Q70T soundbar + SWA-9000S係抵玩, 性價比極高

知道 都唔知點解原廠唔set個最好既setting 要人返去set咁煩

55Q80T電視水貨近日減左價, $6450就可以了~

其實出廠設定用電影MODE+色溫WARM2顏色已經最準, 巴打返去可以試下RESET畫面設定先再搞, 如果色溫WARM2覺得太黃可以用WARM1或者標準

我尋晚試過有d黃 可能睇慣左冷色

標準6500K色溫白色其實係米白, 唔會雪白色

偏黃對於眼睛黎講係耐睇好多, 偏藍就會更雪白, 畫面更SHARP, 不過比較易攰, 如果覺得黃色溫可以用WARM 1 或者標準, 要你自己試

ENJOY~

巴打淘左SOUNDBAR未?

吸塵機買DYSON?

紅白頭

LG 42吋OLED
有冇價錢

梗係冇啦, 等多幾個月啦~

最緊要唔好太光 睇得多真係壞眼同易攰

因為原廠嘅模式想要eye catching，所以會tune 到好高色溫同過份鮮艷

死喇 仲睇慣左添 今晚返去tune下先

Warm2係護眼先會較
我依家較番warm1所以
記得對比度唔洗拉高 會好光

個後生仔師傅好好

其實我幾建議買完電視，真係搵人去cal一cal，因為電視本身出個白色都唔係純白色，搵人cal完的色會準好多，同立體好多，cal完的色就唔洗再攪，唔會再有冷暖色呢個問題

紅白頭X2

我自己喺youtube搵片自己較，較咗幾日

懶嘅可以睇rtings
不過佢地都係偏暖色

佢哋係大暖，我係微暖
最花時間係較白平衡20點

所以我最後都無跟佢地

買左soundbar未

搵邊個cal?
Cal完會唔會唔岩心水架？
幾錢？？？

未呀 仲諗緊S216定Q60T

Q60t啦 你有位擺架

43寸係咪 最靚 三星43Q60T? 有無推薦

正面睇多，黑位好，顏色豐富就43Q60T

要打斜睇可視角好，黑位差，就Sony 43X8000H

收到, 我擺房都係正面睇多, 咁買43Q60T算, 唔該

早買早施享受吖巴打

我都換埋65q70t 電視

如果我一定要有atoms 邊隻最抵屌 jbl 9.1 真係好貴

想換電視同sound bar
電視櫃所限，只可放最大50吋
最主要用嚟打PS5, 用ps5睇藍光，
同會睇下Netflix, YouTube
今朝爬過晒文，睇中幾部想大家比意見

三星Q80T（水貨）$6880
最吸引好似依部，水貨除左無保養外，
其他應該同行機一樣（有錯請指正）

Sony 9000H (水貨）$5980
水貨好似殘體字

Sony x95H
無hdmi 2.1

Sound bar 就睇中左Sony G700

想問 Denon DHT-S216好?
定係 Sony HT-X8500?

BTW, 最終都係轉左49X9500H, 星期5送貨

預幾多BUDGET比SOUNDBAR?

5千內啦

SAMSUNG 55Q80T水貨又平左了, 盛澤$6450搞掂

SOUNDBAR可選以下:

SAMSUNG HW-Q70T 水貨$3800, 配合Q80T電視可以用Q-SYMPHONY功能

SAMSUNG HW-Q900T 水貨$5800, 配合Q80T電視可以用Q-SYMPHONY功能

以上兩款都可以加購無線後置喇叭SWA-9000S($1000)

值得升級

SAMSUNG HW-Q70T 水貨($3800), 行貨($4300) + 無線後置喇叭SWA-9000S ($1000)

支援所有高清格式, 如果屋企唔夠位可以唔買無線後置喇叭

邊度買? 可以比你升級幾好~

偉明，個cs幾好

我見佢要用電腦同類似相機嘅嘢，佢係影完張相之後睇吓隻色準唔準，再用電腦set，應該同自己set有的分別

其實裝咗soundbar 打機個感覺比起冇裝會唔會爭好多？

好辛苦，選擇困難症，淘寶Q60T定行貨S216好

爭好多, 個低音同埋能量感都唔同, 仲有中高音會好好多, 仲未計包圍感

梳化同枱既距離真係得90cm

43"電視吧

梳化同枱既距離真係得90cm 睇黎真係要買43寸

BUDGET幾多, 有平有貴, 一定有一款合心水

啲bass

我廢事的人又話我打手你就咁上網搵Cal電視香港就應該有，唔係好多人做，你上76post都有，千尾到2千頭，睇吓你要cal幾多野，本就SDR同HDR，你上YouTube 睇的介紹電視，有時都會搵啲人再cal個色又咩白平衡又咩，就係個樣野，其實佢唔係幫教靚部電視，你教返準個色，我點解會去搵人cal，係因為睇戲個時覺得的人個面色好唔自然，同唔夠立體，個演員本身個面色同經過電視出嚟個色唔同，佢cal完後，姐係佢點拍個色就係點，用返最真實個隻色，所以唔會存在冷暖色呢個問題，所以我覺得比少少錢去比人cal係最好嘅方法，cal完之後本上所有可以set嘅嘢都唔使set
你問我我就好滿意，最少連我屋企個隻老虎乸都分得出嚟，佢都睇得到，有冇立體感爭好遠，如果想知，上YouTube 搵真係hdr的4K風景片，的山你係睇到好似戴咗立體眼鏡咁，我有次播比我個friend睇，佢一睇就話好似3D咁，會好神奇

當然唔同，直接有舊嘢貼住個mon量，仲有專用軟件

淘寶Q60T啦大哥, Q60T有9個單元, 立體感應該更好
左右邊各1中音1高音, 2中置, 2個向上發聲, 1低音

就係咁，都要整成個幾鐘

打心口?電視喇叭根本出唔到呢個效果

Q95T?

Yes

仲有要個電視有高對比度, 畫面先有立體感, Q95T成10000:1

好啦 今晚即落單

不過我個朋友部a9g唔cal都立體過我真係冇對比冇傷害

OLED對比度無限嘛

不過Q95T睇HDR會比OLED好, Q95T光度過1000nits, 光位真實好多

玩槍game直頭好震

4-9k 都可以呀 @@ 唔該哂巴打

點睇Panasonic 50寸 TH-50HX700H？
筆直4, 5千左右

放唔落55吋

所以總結如果三部比較，都是Q80T 首選？

Sound bar HW-Q70T 又好過 Sony G700?

HX700H可以的, 呢部用VA PANEL, 黑位OK, 係左右打斜睇顏色會淡左, 5年保養, $4980OK就去馬啦

光到有啲璨眼都有有時睇的多陽光嘅戲，真係幾辛苦，不過oled 唔係考慮之內，所以就95t，真係冇一部完美

43"電視不用9K啦, 7K都唔洗

我推薦以下兩款:
Q60T優點係對比度高, 黑位更黑, 顏色豐富, 缺點係左右60度邊斜睇顏色會淡左, 同埋50HZ PANEL畫面冇咁順暢, 不過可以開auto motion功能改善
X8500H優點係可視角高, 左右60度邊斜睇顏色唔會變淡, 顏色豐富, 100HZ PANEL畫面順暢, 缺點係對比度十分低, 黑位差, 黑位發灰

Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器

Sony KD-43X8500H
$6380
1. 100hz 廣色域 IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位灰化, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ 影像處理器

你電視位有幾闊?
如果55"唔得, 就買SONY 49X9500H吧
如果電視用SONY, SOUNDBAR就買番HT-G700吧, 同廠兼容性比較好

9個單元係咪即係有9隻喇叭起入面？

本身陽光就係璨眼, 佢都係還原真實畫面比你睇

MINI LED背光機種應該可以達成你既願望

短期內都唔會再諗買咩電視機又soundbar 又電視，再買電視分分鐘都五六年之後，所以我成日都話買電器買最貴之後就唔使諗

對吖
左邊1中音1高音, 右邊1中音1高音, 2中置, 2個向上發聲, 1個低音SUB

攻頂冇煩惱

我都係咁話財散人安樂

唔夠1.2m
但X95 又無hdmi 2.1，所以好糾結

stepmic 巴打可唔可以都畀下建議我點揀電視好:

要求:
1. 65吋，掛牆
2. 想揀LED款因為OLED怕有燒印
3. 用黎睇電影同netflix為主，都會用黎打機 (switch/ps5)
4. 音響會駁kef ls50 wireless
5. 筆直20K左右可

電視會經常用，唔知點揀好，煩死人 :(

巴打要PS5 4K120嗎? 你打機需要120FPS嗎?

都會打槍game架

畫面: Q95T>X9500H>X9000H

Sony KD-65X9000H
$16980
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4800:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

Sony KD-65X9500H
$22400
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角高, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. X1™ ULTIMATE 旗艦影像處理器
7. 直下式背光, 有48分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. HDMI 2.0, 最高支援4K60
10. 日本製

Samsung 65Q95T
$23500
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(10000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. 直下式100分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑, 分區數量比Q80T更多
8. 光度高, 睇HDR片光位更真實
9. 有4.2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出

急唔急買? 如果唔急可以等5月SONY新機50X90J, 有HDMI 2.1

如果急買唯有以下呢款, 優點係可視角高, 顏色豐富, 缺點係對比度十分低, 黑位發灰, 開燈睇可以冇咁覺眼, 呢部LG有HDMI 2.1, 支援PS5, 又係49"

LG 49NANO86CNA
$7980
1. 100hz NANOCELL IPS PANEL, 對比度非常低(1000:1), 黑位發灰, 可視角好, 畫面更順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEB OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α7 Gen3 影像處理器

其實SONY X9500H都可以支援1080P 120FPS, 不過如果你要4K120FPS佢就做唔到

鑽石廳係味用43x85比較好呢😄如果Lg有冇推介呀？
對比度低會帶黎咩問題呢 謝謝

主要睇你係咪正面睇電視多, 對比度低畫面就會冇咁立體, 畫面就好似以下咁上下黑邊發灰, 畫面黑位唔夠實, LG除了OLED外其他機都有同樣問題

如果你唔係60-70度打斜睇電視, 基本Q60T都唔會有咩問題, 我自己食飯時打斜睇都可以接受, 因為時間唔長

但sony 會比較差？ 好似配置除左對比度 其他好似比samsung更好？

本身有考慮p記65hx900h, 係咪唔推薦呢？多謝指點

SONY X8500H優勢係可視角高, 左右睇都唔會變色, 配置就差唔多, 睇你需唔需要ANDROID OS多D APP用.

SONY再上一級X9000H就唔會好似X8500H咁有黑位灰對比度低問題, 因為同Q60T一樣用VA PANEL, 缺點又係斜睇顏色會變淡, 另外X9000H冇43", 所以選都冇得選

P記65HX900H最大優勢就係5年保養, 顏色自然, 其他全敗, 佢個HDMI2.1未知係咪全功能, 因為外國冇評測

另外65HX900H都有黑位發灰問題. IPS PANEL天生通病

另外3部都係用VA PANEL, 而X9500H同Q95T都有加裝廣視角膜, 解決VA PANEL可視角問題

咁如果只求行到1080p 120 or 4K 60
就畫面9500H > 9000H > Q80T ？

但距離得90cm係咪唔太建議用49寸？。？唔該哂😁
邊度買sony比較平靚正呀🙇🏻‍♂️

畫面:Q80T=X9500H>X9000H

我都係咁諗，不過想買Q95T果陣佢就走隻mini led出嚟
又要等多幾個月，3萬應該走唔甩

49"正常1.8M距離, 43"就1.5M

電視細鋪推薦AVOUTLET / COMPUMARK SYSTEM / HDLIFE, 細鋪平不過扣了贈品, 大鋪就原價貴不過跟贈品, 贈品都係SONY送, 通常係超市現金卷

如果你同盛澤買, 佢送貨比你果陣試完機佢就會幫你轉埋區, 轉區後最少有繁中英文MENU選, 而系統介面, 入面既APP同行貨完全一樣, 唔會有大陸APP.

如果我去買samsung 43q60t 洗唔洗話買水貨架thx

43Q60T沒有水貨, 只有行貨

咁睇嚟最後會是 Q80T 同 X9500H 中選擇

啱啱行豐澤同百老匯睇到
三星55Q70T同55Q80T扣晒贈品之後爭$600
係咪應該狗衝Q80T

YES

Sony 做緊減價，扣埋張coupon同avoutlet差唔多

所以巴打可以去大鋪買, 不過記得唔好理SALES, 佢地實比瞼色你睇.記得堅持

Q80
$12780
有$1500超市現金卷 掛牆架
個價都算係咁

因為我搬屋個時係啱啱出新，所以我就無呢個煩惱，不過如果你等到出新個時，到時係咪真係咁好呢？我就唔肯定，始終都新一代嘢，個技術都未算成熟，我覺得一定係有得必有失，或者Mini LED出完之後你又會覺得都係q95t好的呢？姐係iPhone11同12個個道理，有新買新當然好，不過未必想像中好咁多，又或者依家買95t加條靚soundbar，又有得聽又得睇

係, 扣完同細鋪一樣.

不過巴打唔考慮水貨? $6450搞掂

水貨除咗冇保養之外有冇咩分別
買電器未試過買水貨

冇分別

咁搞笑？
點解水貨平咁多嘅香港買電視特別貴？

保養, 租金, 人工

裝嗰陣時佢係咪會幫我改埋地區
支那版應該冇Netflix

轉左地區後系統同行貨完全一樣, 有齊YOUTUBE/NETFLIX, 有APP STORE, 有繁中英文MENU, 冇大陸APP, 同你買行貨完全一樣, 只係冇左保養, 價錢除2

另外水貨同行貨都一樣係越南製造

咁正？
有冇話邊度買會好啲？
第一次接觸水貨呢樣嘢

可以WHATSAPP問佢野, 落單, 佢地可以安排送貨, 裝機, 掛牆, 10天有壞包換, 有死點包換

Thx

可惜佢地似乎唔賣50吋以下

要問先知, 另一間BEST OF THE BEST好似有做50"以下

Soundbar 係咪配Q70T好啲
定60T都夠用？

我唔知你啦, 你又唔問左先就鳩行衝

大部份巴打都係幫襯盛澤, 算有保證

就算之後冇轉到區, 都可以搵盛澤比錢轉番既

夠BUDGET就HW-Q70T好D

OK OK
全水貨計埋都係一萬蚊

成功例子

岩岩收左機

有冇試下純黑白片

冇 4千幾蚊粗用

我部55q70t係天津做

其實可以再平D, 55Q70T水貨$4640, 不過畫面冇Q80T咁好姐

有巴打係越南

55Q70T? 都唔係粗野黎, 行貨過10K架

早知揀部係越南做先買

天津VS越南
難分好與差

部機滿意嗎?

佢張貼紙又貼得衰，個mon仲要有撻黃，大陸qc係差啲

冇撻黃就完美

如果你見到大陸APP就好大可能未轉

成5千銀唔粗啦

好在係越南 貼紙都靚過人

睇左2星期仲未消失?

我個部越南

冇啦，應該係有粒背光燈有偏差
不過唔留意唔覺的
覺得好過中1,2粒光點，所以唔換喇

如果買行貨就會屌到佢換

其實水貨都可以, 叫BOTB開多部睇, 冇事就見真章

怕煩，又山長水遠，換咗部有光點翻嚟可能會喊

有光點都睇唔到啦, 800萬粒像素

你哋張貼紙都正常啲

第一日有咩就好换 之後10後就無仇報

証明越南班工人認真過蝗國

慘了，剛問完BOTB, 佢地Q80T 都無賣49吋

原因係大陸根本沒有出49"

大陸Q60T, Q70T, Q80T都係55"起跳, 根本沒有49"

香港先有49", 不過都係閹割左PANEL既版本黎

你個問題我都有諗過，話晒第一代mini led，跟手又有啲評測話乜乜物物，不過橫掂等得就即管睇下佢乜料

Sound bar一早買咗喇, Q90R仲訓緊喺個箱裡面 我都好期待

AV生活扣埋啲Sony coupon A9G 都係貴過A8H幾舊 到底邊部好啲

巴打, 49Q80T行貨個PANEL閹左, 得50HZ, 所以佢都係支援唔到4K120, 1080P120架

如果係堅持要HDMI 2.1要4K120, 就買LG 49NANO86CNA吧 ($7980), 沒有其他選擇

A8H光度高D, 入A8H啦, 光度對OLED重要

SAMSUNG HW-Q90R SOUNDBAR???

點解會一早買定?

收到
追左幾個post 巴打都覆得好快 好勁

1080p 120 都唔到？
我已經退而求其次，唔駛4k120,
1080p 120 4K 60 已經ok
點解上天要咁作弄我

唔得架, 因為個PANEL閹左只行到50HZ, 所以支援唔到, SAMSUNG特登既, 49"50"都閹左

如果可以接受1080P 120, SONY KD-49X9500H 行貨啦 ($9790) + HT-G700吧

對不起, 太多POST所以我冇留意你50"係極限, 我以為你搵55Q80T

你好 stepmic巴打！

追完post 睇完你介紹，
而加考慮緊55Q70T or 55Q80T 配HW-Q60T。

去完盛澤問，店員話Q symphony最少要用Q80T先有。

另外再去左百記睇過Q70T 同Q80T既display，感覺分別唔大，店員介紹話：兩暫最大分別係Q80會光小小，但Q70T係能源標籤4，Q80T係能源標籤5，食電會食好多，建議我買Q70T。

所以想請教下你：
1: 究竟55Q70T用HW-Q60T做唔做到Q Symphony?
2: 能源標籤四同五 有無真係差咁遠？
3: 有sound bar 前提下， 你係咪會建議買Q70T?
4: 有Q symphony 同無Q symphony 分別大嗎？

唔該哂你！

係
房個部49X9500H 係百老匯睇好似靚D
星期6送黎

想請教樓主Samsung 55 Q80T 加Q70T sound bar有冇配錯 ？

心大心細諗緊直接買今年既款定等2021年既款，因為我可以等到5月先買都得......

1. Q-Symphony最少要Q80T電視先可以.
2. Q80T由於用直下式背光, LED燈數量比Q70T多, 加上Q80T光度高D, 用電多80%左右
3. 如果你會買HW-Q60T SOUNDBAR既話, 電視可以考慮55Q80T, 除了黑位更好, 光度更高外, 可以用埋Q-SYMPHONY
4. 應該有分別, 聲音會更豐富, 包圍感同立體感更好

最底有寫用電量, 當然仲有其他比較

你係買兩部機, 雙機流果位巴打

沒有配錯

早買早享受錢買平幾舊睇吓你等唔等到囉，新年會唔會招呼親朋好友上嚟，不過如果我係你，我會忍唔到，我就係買完新電視之後忍唔到買條soundbar，結果一個禮拜睇一次都無，夜晚返到屋企睇又可唔可以太大聲

原本房個部壞 跟住屋企人又話換 順手換埋

樓主 3m 睇75"大唔大？

唔大, 合適

1.7M 買左49"

冇問題啦~

差$2000咁多㗎？
佢哋兩部機個分別我冇試過一齊睇
直下式同側光差得遠唔遠

Q80T有local dimming嘛, 黑位會比較好既, 光度又高D, 你係鋪頭唔會睇得出, 因為部部電視設定都唔同, 一部較光D已經好大分別, 所以我去鋪都係睇下外型, 可視角同埋價錢, 呢D設定改唔到, 反正買左番黎都係要自己試, 加上鋪頭燈光都唔同屋企, 沒太大意義

就係因為價錢係帳面上Q80T同Q70T 水貨差左40%, 而表現最多差10-15%, 兩部都有HDMI 2.1, 所以好多巴打退而求其次入左Q70T, 省左既錢入埋SOUNDBAR, 砌個高性價比組合出黎. 當SOUNDBAR $2000, 連埋55Q70T電視都係$6640, 舊錢買行貨只買到入門49"電視仲要冇SOUNDBAR.

如果爭$2000又真係爭好遠
我本身諗住係買Q70條soundbar
咁睇嚟電視同埋嗰條野都係買Q70就算數

之前有巴打屌鳩SONY話X9000H冇左HDMI 2.1既VRR,ALLM功能支援, SONY現在正式確認會係日後更新正式補回. SONY不會開放菊花給各位已經買左X9000H既巴打屌.

仲有就係Q-SYMPHONY既支援, 由於喇叭設計有分別, 所以Q70T唔支援.
呢個都係買Q80T既一個重要因素, HW-Q60T/Q70T/Q900T/Q950T全線支援Q-SYMPHONY.

Q70好似冇Q-Symphony喎
唔知會唔會爭好遠呢

我考慮緊加埋個後置喇叭
5.1.2係屋企睇戲聽歌好似好過癮

終於等到 Sony OLED + 2.1

巴打知唔知係邊度可以親耳聽下

之前有巴打55Q70T+HW-Q60T+SWA-8500S睇全民造星已經覺得幾好.
當然55Q80T+HW-Q70T+SWA-9000S更好.

巴打如果BUDGET有限, 可以考慮以下, 已經可以開到Q-SYMPHONY
55Q80T+HW-Q60T+SWA-8500S
$6450+$2000+$1000 = $9450埋單

A90J / A80J

可能要SAMSUNG SHOWROOM

上網搵吓60同70有咩分別先
巴打真係好好人

主要係Q60T只支援Dolby Digital, DTS, DTS:VIRTUAL X
Q70T可以支援Dolby Atmos, Dolby Digital Plus, DTS:X, Dolby TrueHD, DTS-HD MA, 5.1 PCM解碼播放, 同埋可以用電話APP控制

研究吓佢哋呢啲咩嚟先
見到呢啲咁多專業名詞都驚

Dolby TrueHD, DTS-HD MA 係BLU-RAY碟入面既高清音訊格式黎
Dolby Atmos, DTS:X 就係以上格式再發展出黎既, 主要係係原有5.1, 7.1, 9.1聲道上增加天空聲道, 變成5.1.2, 5.1.4, 7.1.2, 7.1.4, 9.1.2, 9.1.4, 最尾個數字就係天空聲道數目, 中間數字指SUBWOOFER, 最頭數字指環繞聲道多少.

即係頭嗰兩個果我係用Netflix黎睇嘅話就冇用。
最主要係尾嗰兩個技術？

唔知日後Netflix會唔會加大流量去支援頭果兩個
Netflix都係主要用緊Dolby Digital 5.1同Dolby Atmos

好 唔該晒巴打
望一望邊個啱用啲先

有Dolby Atmos好似爽好多

當然

所以都係Q80t加q70t
出去聽多一次啲聲
OK就科水

期待

不過Q-Symphony真係搵唔到地方試，因為好難成套電視+組合一齊

我都搵唔到Samsung自己有啲乜嘢地方可以試

專門店有冇？

昨天有巴打入左Q80T電視，佢會買埋HW-Q60T+後置喇叭，到時希望佢出Q-Symphony包膠啦

三星啲專門店淨係買電話㗎咋

好似冇電視，只有手機，電腦，耳機

可能要逐間百老匯去揾
豐澤好似話唔賣Q80T

唔知AV life會唔會有呢

無上兩星期先問完

盲衝囉，多個功能冇蝕底格

Omg

要比多$1700喎
細佬仲未財預自由到咁

佢係冇買定係佢冇做display？

我嗰間無display 因為佢地岩岩搬完鋪黎
但賣就好似4千頭
Q70T right？

係丫。
咁都好啲我聽日去我附近果間問一問

唯有博一博
不過加埋後置都要五千了

我諗住買水貨
三千七

如果同60爭唔遠我就60算數

已經比以前要AV AMP+獨立喇叭平好多了，又用少好多位

HW-Q70T可以幫Dolby Atmos點燈

呢個都係其中一個想沖嘅點
但係為咗唔好後悔都係要出去聽一聽個分別先

我有睇過呢條友呀

就係睇完佢條片所以先至想轉70
唔係都係諗住60算
聽日去聽吓啲聲先再諗啦唔好諗咁多

如果真係放唔落55吋，係咪等到5月新機又係一個好選擇呢

巴打你可以等到5月嗎？

Sony 50X90J合哂你要求，有齊HDMI 2.1

巴打，avlife送咗支sony hts200f soundbar，呢支野用唔用得過？

咁唯有等下，黎緊三星有無Q80T既後繼機？

部55吋Q80T好似又有返希望，個放電視位有1240

有咪用下囉

實有，不過尺寸可能唔啱你

部Sony壞左？

有條黑線，有時會自己熄機再開

出過誠哥度睇
a9h[好似係唔知有冇記錯]同9000h 啲色真係有分別
a9h明顯實同對比多啲
samsung真係睇唔上眼, 啲色唔岩我睇
LG就好似佢地中間
黎緊4月到應該會換電視, 係咪等新lineup會好啲
爬過下文會出a90j?半個sony信徒

巴打想講A8H?

A90J當然會出

1240mm剛好夠位放55Q80T, 有1.24cm剩

知道夠位又心思思睇55吋Q95T,哈哈

巴打確認係咪這個範圍有1240mm

係呀，度過幾次

大家點睇panasonic 50寸TH-50HX700H？

55Q95T只有行貨，同埋你有位放one connect box嗎？佢電視有個盒跟，必須要用

呢個盒正野嚟

普通用ok啦，優點係5年保養，黑位幾好

放下層，原來95T得行貨，咁可疊埋心水要Q80T，
多謝巴打依兩日既解答

唔緊要，我永遠常在

巴打諗住用邊條soundbar?

以目前既消息,a90j比起2020年既a8h/2019年既a9g絕對會有顯著upgrade
( 加左heatsink 更光既oled,hdmi 2.1, dolby vision轉profile)

但問題係4月份可能都未出，而且新出既時候行貨價會好硬

49吋座枱的話，電視櫃應該預幾高先啱

買得OLED就已經有資金既覺悟

以65為例，到時可能係3萬頭同4萬頭既差別
就算有覺悟都未必比得落手

你係想問電視櫃離地要幾高定係放電視個位要預幾高？

買舊款囉，如果唔介意同埋仲有貨既話

用三星HW-Q70T

幾時買
期待你嘅包膠

電視櫃離地幾高

問緊盛澤

睇你梳化幾高

所以比定心理準備佢，到時見到新款價錢可能都係會買返舊款

佢同我講話如果月尾要嘅話要比$500留貨

小問題

我自已電視係常用, netflix ps5 睇戲, 有時會博電腦渣車. 一定要買部靚啲既.
通常係幾月出2021 lineup好心就快啲
但oled如果放係窗台邊好似會脫色?

5月

OLED唔可以曬太陽

我應該會買左Q80T先
Soundbar聽左聲先買

用個盒駁線方便好多

個位只可放窗邊 向南叫唔叫有太陽
咁睇下舊款先

其實冇陽光直射(英文manual原文係direct sunlight)就得，你屋企窗台既情況算係邊樣就得你先知
而且以客廳電視黎講，完全冇陽光係一件唔太可能既事，除非你7x24都落簾

唔係直曬應該得掛

個hw-Q60T賣家失左踪或者可以賣左，我都係繼續留意緊二手hw-Q60T/Q70T

我自己梳化坐墊40CM高, 電視櫃你可以預60CM高

呢條友同caurosell條友同一個人，都係無覆機

巴打Q80T電視滿意嘛?

如果太鮮艷可以參考以下設定, WHITE BALANCE不用跟

So far都滿意呀，睇下netflix，youtube,好呀今晚返去跟下setting謝謝巴打

咁你不如搵盛澤訂Q70T水貨啦, 好似$3800, 你同佢買過電視可能再有折, 佢地好好相處, 你同佢地買埋無線後置喇叭囉SWA-9000S.

期待巴打你開Q-SYMPHONY效果, 已經有2位巴打等緊包膠

如果唔ok想放咗佢換另一款

呢支可能難放D
如果換$2000可以考慮DENON DHT-S216
如果換$3000可以考慮YAMAHA YAS-209
如果換$4000可以考慮YAMAHA YAS-408

43x8500 h 無貨🥲

可以轉買以下:
Samsung 43Q60T
$5560
1. 50HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角稍差
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K Lite 影像處理器
7. 兼容Dolby Atmos

月底終於搬

呢排q70t 75水有冇平到？

但想買sony為主🥲🥲🥲

等囉, 可唔可以訂? 夠唔夠位用49"

巴打對SONY有情意結?

75Q70T冇行貨, 見唔到價, 我唔方便問盛澤, 你可以問下佢, 舊價就$14200

淘寶有間新優電器做緊HKD$12000, 幾年前已經出名, 佢香港有倉, 可以安排送貨裝機, 包轉區, 你問佢通常再有平, 可能HKD$11500或以下就買到

明白，謝謝大哥，有機會問問，呢排就失業只可以買部平嘅，唔係都可能買q80t

無得訂呀 佢話無貨期呀！
都唔係呀 但想佢行android 同埋samsung個遙控 無得禁數字太簡單咁

4月入伙 會唔會買到2021新Model lineup

巴打知唔知soundbar同subwoofer條電源線起邊可以配返三腳？

Samsung 43" TU8000 Crystal UHD 4K TV (2020) UA43TU8000JXZK

Samsung 43" TU8500 Crystal UHD 4K TV (2020) UA43TU8500JXZK 得番呢兩隻 我係咪應該搵第間買🤣

巴打一係試下問盛澤75TU8000水貨

淘寶新優電器做緊HKD$10000, 你問佢通常再有平, 可能HKD$9500或以下就買到

巴打夠唔夠位放49"??

如果唔夠一係試下問43X8000H
如果夠就49X9500H

又會咁早斷貨既, 新款又唔會咁快出到

應該要5月, 到時再睇囉

用3腳轉2腳唔得嗎?

電源線可能要去鴨寮街搵

u8000就不了，最少都q70

距離得80-90我驚我盲

Q60R好D, 不過冇2020機買嗎?

得 不過唔想用轉插 唔會Samsung官方有無電源線配

你又話要行android?

唔係呀 佢話我比知呢兩隻仲有貨🤣

你等等, 我幫你問緊

希望早d有貨
sony XR chips + google tv A90J/A80J
lg oled c1 有48" 諗住擺床尾掛牆

剛問左, COMPUMARK SYSTEM有43X8500H現貨, 你可以搵佢問問

好呀唔該哂

唔該晒巴打

巴打記得SOUNDBAR同SUBWOOFER係兩個獨立電源, 要買2條線

兩條都係8字頭？

電視係咪都可以淘寶買過條線

睇相應該係